{"id":1236,"date":"2022-02-13T11:09:31","date_gmt":"2022-02-13T16:09:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\/?p=1236"},"modified":"2024-04-03T20:16:52","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:52","slug":"la-experiencia-de-la-inmersion-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/","title":{"rendered":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Entre el 29 y el 30 de enero, los m\u00e1s de 90 estudiantes que participaron de la Inmersi\u00f3n 2022 regresaron a Colombia llenos de aprendizajes, experiencias y logros alcanzados.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Durante cinco meses fortalecieron sus conocimientos en ingl\u00e9s, desarrollaron habilidades ligadas a la independencia y exploraron un pa\u00eds realmente m\u00e1gico.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Estas son las palabras de algunos de los estudiantes que vivieron la Inmersi\u00f3n 2022:<\/span><\/p>\n<p><b>Mat\u00edas Restrepo Carrasquilla<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8220;Since the first day in Canada, an entire chapter of my life was opened, bringing awesome people who made my days happier than ever, who taught me surprising things I never thought before, who brought me to extraordinary places which blew my mind at the first glance, who made me feel at home and who convinced me of the decision to have a future here.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">This exchange overreached all my expectations and made me grow as a person, who right now, is capable of everything despite the obstacles that will be crossed. I am totally grateful to the school program and my family who made all the effort to give me this incredible opportunity. To be honest, this is the best thing I have ever experienced so far and I do not regret anything.&#8221;<\/span><\/p>\n<p><b>Antonia Muriel Ram\u00edrez<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8220;157 days, are the ones that we spent time in Canada, everything has not been &#8220;color de rosa&#8221; but it is the best experience of my entire life after all. Being able to meet new people, get closer to those you already knew, etc, is literally magical. This experience has not only teach me how to improve my English, this experience has teach me how to be able to make my own decisions, be mature, manage money, and many other things that I wouldn\u2019t have been able to do in Colombia. I will not tell you that it is not hard to not be with your family at Christmas, your birthday, or some other celebration, but honestly missing them is worth it. Every peso that my parents put into this experience is well worth it! And I will be grateful to them all my life. Also this experience reminds you of two main things:<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\"> Where you come from, and that you can be proud of that.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\"> That sometimes it is necessary to get out of your routine \/ comfort zone to know yourself.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">My parents ask me if I would do it again, the answer is a thousand times yes! If you have the opportunity to do it, take advantage of it, because it will be the best expensive of your lives! Of course, you have to learn to enjoy it responsibly\u2026 But everything is worth it!&#8221;<\/span><\/p>\n<p><b>Samuel Spir Carvajal<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8220;Como estudiante de intercambio quiero decir que esta experiencia es una de la que no se vuelve a vivir; aparte del enriquecimiento en ingl\u00e9s, tambi\u00e9n nos ayuda en la maduraci\u00f3n econ\u00f3mica y mental. Me mostr\u00f3 diferentes culturas, c\u00f3mo pueden variar entre pa\u00edses y me pareci\u00f3 muy interesante hacer amigos de otros pa\u00edses en otro idioma parte del espa\u00f1ol.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El ingl\u00e9s que se muestra es diferente en la parte cotidiana, adem\u00e1s muchas de las palabras est\u00e1n abreviadas y algunas veces era confuso entenderlas, pero luego me fui adaptando y me pareci\u00f3 muy din\u00e1mico.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agradezco intensamente a mis padre por poderme brindar esta experiencia, por haber confiado en mi capacidad de distribuir el dinero, pero adem\u00e1s por hacer una inversi\u00f3n de ese tama\u00f1o en m\u00ed.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si me dijeran que esta experiencia la podr\u00eda repetir no lo dudar\u00eda&#8221;<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre el 29 y el 30 de enero, los m\u00e1s de 90 estudiantes que participaron de la Inmersi\u00f3n 2022 regresaron a Colombia llenos de aprendizajes, experiencias y logros alcanzados. Durante&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1237,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-1236","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre el 29 y el 30 de enero, los m\u00e1s de 90 estudiantes que participaron de la Inmersi\u00f3n 2022 regresaron a Colombia llenos de aprendizajes, experiencias y logros alcanzados. Durante...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-13T16:09:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1070\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"656\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022\",\"datePublished\":\"2022-02-13T16:09:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\"},\"wordCount\":603,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\",\"name\":\"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-13T16:09:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg\",\"width\":1070,\"height\":656},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense","og_description":"Entre el 29 y el 30 de enero, los m\u00e1s de 90 estudiantes que participaron de la Inmersi\u00f3n 2022 regresaron a Colombia llenos de aprendizajes, experiencias y logros alcanzados. Durante...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2022-02-13T16:09:31+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:52+00:00","og_image":[{"width":1070,"height":656,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022","datePublished":"2022-02-13T16:09:31+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/"},"wordCount":603,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/","name":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022 | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg","datePublished":"2022-02-13T16:09:31+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Restrepo-Carrasquilla-Matias-6.jpg","width":1070,"height":656},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-experiencia-de-la-inmersion-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La experiencia de la Inmersi\u00f3n 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1236"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1236"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1236\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1238,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1236\/revisions\/1238"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1236"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1236"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}