{"id":1501,"date":"2023-03-31T10:14:32","date_gmt":"2023-03-31T15:14:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1501"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"dormir-es-importante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/","title":{"rendered":"\u00a1Dormir es importante!"},"content":{"rendered":"<p>El pasado 17 de marzo se celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Sue\u00f1o, algo esencial para la salud f\u00edsica y mental. A prop\u00f3sito de esto, la doctora <strong>Natalia Colorado<\/strong>, mam\u00e1 del Colegio Canadiense y miembro de la Asociaci\u00f3n Colombiana de Medicina del Sue\u00f1o, nos comparti\u00f3 un video que nos invita a sensibilizarnos sobre la importancia de que nuestros ni\u00f1os y adolescentes duerman bien, alcanzando un sue\u00f1o reparador que les permita<strong> sentirse descansados y en\u00e9rgicos<\/strong> para realizar las actividades del d\u00eda a d\u00eda.<\/p>\n<p>Pronto te ampliaremos esta informaci\u00f3n y te compartiremos algunos tips para aplicar en casa a trav\u00e9s del bolet\u00edn What&#8217;s Going On?, y la Revista WHY? Mientras tanto, te invitamos a hacer <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CpxwujFveu4\/\">clic aqu\u00ed <\/a>para el video completo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 17 de marzo se celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Sue\u00f1o, algo esencial para la salud f\u00edsica y mental. A prop\u00f3sito de esto, la doctora Natalia Colorado, mam\u00e1 del&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1503,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[72,70,66],"class_list":{"0":"post-1501","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-dormir-bien","9":"tag-importancia-de-dormir","10":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Dormir es importante! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Dormir es importante!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La doctora Natalia Colorado, mam\u00e1 del Colegio Canadiense, comparti\u00f3 algunas observaciones en redes sociales explicando por qu\u00e9 es importante dormir.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-31T15:14:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00a1Dormir es importante!\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La doctora Natalia Colorado, mam\u00e1 del Colegio Canadiense, comparti\u00f3 algunas observaciones en redes sociales explicando por qu\u00e9 es importante dormir.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Dormir es importante!\",\"datePublished\":\"2023-03-31T15:14:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\"},\"wordCount\":135,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg\",\"keywords\":[\"Dormir bien\",\"Importancia de dormir\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\",\"name\":\"\u00a1Dormir es importante! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-31T15:14:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Dormir es importante!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Dormir es importante! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Dormir es importante!","og_description":"La doctora Natalia Colorado, mam\u00e1 del Colegio Canadiense, comparti\u00f3 algunas observaciones en redes sociales explicando por qu\u00e9 es importante dormir.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-03-31T15:14:32+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00a1Dormir es importante!","twitter_description":"La doctora Natalia Colorado, mam\u00e1 del Colegio Canadiense, comparti\u00f3 algunas observaciones en redes sociales explicando por qu\u00e9 es importante dormir.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_-1.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Dormir es importante!","datePublished":"2023-03-31T15:14:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/"},"wordCount":135,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg","keywords":["Dormir bien","Importancia de dormir","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/","name":"\u00a1Dormir es importante! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg","datePublished":"2023-03-31T15:14:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/\u00a1A-dormir-Los-10-errores-mas-comunes-de-mama-y-papa_.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/dormir-es-importante\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Dormir es importante!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1501"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1507,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1501\/revisions\/1507"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1503"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1501"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1501"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1501"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}