{"id":1509,"date":"2023-04-03T12:36:57","date_gmt":"2023-04-03T17:36:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1509"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/","title":{"rendered":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Jamille Morais\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de Danza<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pensar en la danza como un arte nos lleva a muchos significados. Si se piensa en la danza como baile, se podr\u00eda definir como un arte donde se utiliza el movimiento del cuerpo. Algunas veces con el acompa\u00f1amiento de la m\u00fasica, <\/span><b>los movimientos son ejecutados con cierto comp\u00e1s y ritmo <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">con los que se expresan sentimientos y emociones usando un lenguaje no verbal, llegando a ser un medio de comunicaci\u00f3n, una forma de expresi\u00f3n y de interacci\u00f3n social con fines art\u00edsticos y educativos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Este tipo de comunicaci\u00f3n, este lenguaje donde no se necesitan palabras es lo que mueve a los individuos cuando est\u00e1n bailando. Cuando acompa\u00f1amos los pies del amigo, cuando tocamos las manos de nuestro \u201cpartner\u201d, cuando nos dejamos llevar por una canci\u00f3n emocionante, aqu\u00ed hablamos de un lenguaje corporal donde el di\u00e1logo se realiza en la conexi\u00f3n con el otro.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Desde la antig\u00fcedad la danza ha sido parte de la cultura humana. <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">A lo largo de la historia, la danza ha sido un medio para la expresi\u00f3n, la comunicaci\u00f3n y la uni\u00f3n de las personas. En la sociedad actual, la danza sigue siendo una herramienta valiosa para fomentar el v\u00ednculo social y fortalecer la cohesi\u00f3n comunitaria. Por ejemplo, disfrutamos alegremente de la danza en plataformas virtuales durante reuniones sociales, nos conectamos con nuestros familiares mientras disfrutamos de encuentros afectuosos. Al bailar juntas, las personas pueden fortalecer sus relaciones y desarrollar un sentido de pertenencia a un grupo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La danza tambi\u00e9n puede ser una herramienta para unir a las personas de diferentes or\u00edgenes culturales, es com\u00fan encontrar personas extranjeras buscando clases de danza para involucrarse con la cultura local. A trav\u00e9s de ella, las personas pueden aprender sobre diferentes culturas y tradiciones, y tambi\u00e9n pueden apreciar la diversidad cultural. Es com\u00fan que la danza sea part\u00edcipe de los procesos en tratamientos psicol\u00f3gicos, debido a que esta forma de arte puede trascender las barreras ling\u00fc\u00edsticas y culturales, desarrollar el autoconocimiento y promover la comprensi\u00f3n y el respeto entre las personas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En la fase escolar los estudiantes necesitan cierto tipo de v\u00ednculo que muchas veces no son capaces de desarrollar con palabras. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">En la etapa primaria, los estudiantes est\u00e1n predispuestos al aprendizaje. En esta etapa, la danza se presenta con estrategias como el juego. Utilizando actividades l\u00fadicas se puede conseguir el desarrollo \u00edntegro, consciente y afectuoso. En la fase de la adolescencia la danza se desarrolla como herramienta educativa y, adem\u00e1s, como modelo de disciplina y concentraci\u00f3n. Se puede afirmar que la danza mejora la presencia y permanencia de individuos con dificultad de integraci\u00f3n. Su impacto se refleja en la vinculaci\u00f3n con el potencial de crecimiento, espec\u00edficamente en las nociones de amistad, respeto y conexi\u00f3n, tan importantes en las relaciones sociales.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Adicional, la danza posee un car\u00e1cter deportivo. Este arte estimula las nociones f\u00edsico\/corporales, explora las competencias motoras y principalmente fomenta el trabajo en equipo, ya que los bailarines deben coordinarse y colaborar entre s\u00ed para crear una presentaci\u00f3n armoniosa.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Podemos concluir que la danza es una herramienta valiosa para el v\u00ednculo social. <\/span><b>L<\/b><b>a expresi\u00f3n corporal modifica las actitudes hacia las barreras sociales y mejora la calidad de vida<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> El movimiento permite a las personas conectarse entre s\u00ed a trav\u00e9s de la expresi\u00f3n, de la m\u00fasica y de los pasos. Abrir sus horizontes frente a los problemas, relajar la mente y calmar las emociones en situaciones angustiantes. Al bailar juntos, las personas pueden fortalecer sus relaciones, elaborar el sentimiento de pertenecer a una comunidad, aprender sobre las tradiciones y estimular el afecto frente a los seres m\u00e1s cercanos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/006969254d082fcc6a6e4\">Haz clic aqu\u00ed para leer m\u00e1s art\u00edculos<\/a> correspondientes a nuestra Revista WHY? #160, publicada en marzo del 2023.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Jamille Morais\u00a0 Docente de Danza Pensar en la danza como un arte nos lleva a muchos significados. Si se piensa en la danza como baile, se podr\u00eda definir como&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1510,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,76,66],"class_list":{"0":"post-1509","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-danza","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La expresi\u00f3n corporal modifica las actitudes hacia las barreras sociales y mejora la calidad de vida.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-03T17:36:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La expresi\u00f3n corporal modifica las actitudes hacia las barreras sociales y mejora la calidad de vida.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social\",\"datePublished\":\"2023-04-03T17:36:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\"},\"wordCount\":670,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Danza\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\",\"name\":\"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-03T17:36:57+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg\",\"width\":1024,\"height\":576},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social","og_description":"La expresi\u00f3n corporal modifica las actitudes hacia las barreras sociales y mejora la calidad de vida.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-04-03T17:36:57+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social","twitter_description":"La expresi\u00f3n corporal modifica las actitudes hacia las barreras sociales y mejora la calidad de vida.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social","datePublished":"2023-04-03T17:36:57+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/"},"wordCount":670,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Danza","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/","name":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","datePublished":"2023-04-03T17:36:57+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-Danza.jpg","width":1024,"height":576},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-danza-como-estrategia-para-la-integracion-social\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La danza como estrategia para la integraci\u00f3n social"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1509"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1509\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1513,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1509\/revisions\/1513"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1510"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1509"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1509"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}