{"id":1517,"date":"2023-04-05T07:28:15","date_gmt":"2023-04-05T12:28:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1517"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"el-sentido-estetico-en-la-infancia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/","title":{"rendered":"El sentido est\u00e9tico en la infancia"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Melisa Zapata<\/span><\/p>\n<p><b>Docente de Primary<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La primera infancia es un per\u00edodo cr\u00edtico en el desarrollo humano, durante el cual los ni\u00f1os est\u00e1n expuestos a numerosas experiencias que moldean su percepci\u00f3n del mundo. La belleza es una de esas experiencias, y su papel en la vida de los ni\u00f1os es m\u00e1s importante de lo que se piensa. Habr\u00eda entonces que contemplar la idea de lo bello, la construcci\u00f3n de la percepci\u00f3n est\u00e9tica individual, por la cual se desarrolla la siguiente interrogaci\u00f3n: <\/span><b>\u00bfqu\u00e9 es bonito para un ni\u00f1o diferente a lo que es para un adulto?<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">As\u00ed pues, los objetos est\u00e9ticamente agradables, como los juguetes coloridos y los libros ilustrados, pueden ayudar a los ni\u00f1os a desarrollar su capacidad de atenci\u00f3n y concentraci\u00f3n. En su libro &#8220;La mente del ni\u00f1o&#8221;, el psic\u00f3logo Jean Piaget afirm\u00f3 que los ni\u00f1os tienen una capacidad innata de explorar y experimentar su entorno para desarrollar su conocimiento del mundo. Seg\u00fan Piaget, los ni\u00f1os aprenden a trav\u00e9s de la interacci\u00f3n con su entorno, y la belleza puede ser una forma de motivaci\u00f3n para que los ni\u00f1os se involucren en estas experiencias (Piaget, 1963).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por lo tanto, habr\u00eda que preguntarnos si como adultos formadores le damos a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as la libertad de elegir aquello que de alg\u00fan modo llama su atenci\u00f3n, sus intereses y sobre todo sus elecciones para con las construcciones a nivel de creaci\u00f3n est\u00e9tica y\/o de simple gusto o usabilidad. La gu\u00eda de los adultos es naturalmente un simbolismo que reformula las experiencias en ciertos niveles de construcci\u00f3n social y que representan por tanto una evidente influencia de esta en el espacio creativo infantil.<\/span><\/p>\n<p><b>La belleza es, de este modo, un componente esencial en la formaci\u00f3n de la identidad est\u00e9tica de los ni\u00f1os.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> A trav\u00e9s de la exposici\u00f3n a la belleza, los ni\u00f1os comienzan a desarrollar su capacidad de percibir y apreciar la est\u00e9tica en diferentes contextos. Seg\u00fan el profesor de psicolog\u00eda de la Universidad de California, James McHale, \u201cLos ni\u00f1os que han tenido experiencias significativas de belleza son m\u00e1s propensos a convertirse en adultos que aprecian y buscan la belleza en sus vidas\u201d (McHale, 2007, p. 37).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1519 alignleft\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia-2-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia-2-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia-2.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Es importante destacar que la belleza no solo se limita a las artes y la naturaleza, sino que tambi\u00e9n puede estar presente en las relaciones interpersonales y en la vida cotidiana. Los ni\u00f1os pueden encontrar belleza en la sonrisa de un amigo, en la armon\u00eda de los colores de la ropa que visten o en la disposici\u00f3n ordenada de los objetos en una habitaci\u00f3n. Todas estas experiencias contribuyen a la formaci\u00f3n de la identidad est\u00e9tica de los ni\u00f1os y les ayudan a desarrollar su capacidad de apreciaci\u00f3n y valoraci\u00f3n est\u00e9tica.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como ya se ha dicho, la percepci\u00f3n de la belleza tambi\u00e9n puede tener un impacto emocional en el ni\u00f1o y la ni\u00f1a. <\/span><b>Los objetos est\u00e9ticamente agradables pueden generar una respuesta emocional positiva en el ni\u00f1o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, lo que puede ayudar a desarrollar su autoestima y confianza. Seg\u00fan el psic\u00f3logo Erik Erikson, la primera infancia es una etapa crucial para el desarrollo de la identidad y la autoestima. La percepci\u00f3n de la belleza puede ser una forma de reforzar una imagen positiva de s\u00ed mismos en los ni\u00f1os, lo que es esencial para un desarrollo emocional saludable (Erikson, 1963).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para finalizar, se hace la invitaci\u00f3n a los padres, cuidadores y comunidad educativa en general a reformular el modo como se otorga una calificaci\u00f3n a nivel est\u00e9tico a las producciones creativas de los ni\u00f1os y las ni\u00f1as, permitir la libertad en la expresi\u00f3n y posibilitar espacios para el disfrute y el encuentro de sus propias habilidades y reconocimiento hacia aquello que les agrada y que hacen suyo, su estilo propio de verse y desarrollarse en el mundo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Referencias:<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Piaget, J. (1963). La mente del ni\u00f1o. Editorial: Paid\u00f3s.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Erikson, E. (1963). Infancia y sociedad. Editorial: Paid<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/006969254d082fcc6a6e4\">Haz clic aqu\u00ed para leer m\u00e1s art\u00edculos<\/a>\u00a0correspondientes a nuestra Revista WHY? #160, publicada en marzo del 2023.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Melisa Zapata Docente de Primary La primera infancia es un per\u00edodo cr\u00edtico en el desarrollo humano, durante el cual los ni\u00f1os est\u00e1n expuestos a numerosas experiencias que moldean su&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1518,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[62,78,66],"class_list":{"0":"post-1517","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-colegio-canadiense","9":"tag-estetica","10":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El sentido est\u00e9tico en la infancia | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El sentido est\u00e9tico en la infancia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Habr\u00eda que preguntarnos si como adultos formadores le damos a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as la libertad de elegir aquello que de alg\u00fan modo llama su atenci\u00f3n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-05T12:28:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"El sentido est\u00e9tico en la infancia\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Habr\u00eda que preguntarnos si como adultos formadores le damos a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as la libertad de elegir aquello que de alg\u00fan modo llama su atenci\u00f3n.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"El sentido est\u00e9tico en la infancia\",\"datePublished\":\"2023-04-05T12:28:15+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\"},\"wordCount\":735,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Est\u00e9tica\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\",\"name\":\"El sentido est\u00e9tico en la infancia | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-05T12:28:15+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg\",\"width\":1440,\"height\":810},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El sentido est\u00e9tico en la infancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El sentido est\u00e9tico en la infancia | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El sentido est\u00e9tico en la infancia","og_description":"Habr\u00eda que preguntarnos si como adultos formadores le damos a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as la libertad de elegir aquello que de alg\u00fan modo llama su atenci\u00f3n.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-04-05T12:28:15+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":810,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"El sentido est\u00e9tico en la infancia","twitter_description":"Habr\u00eda que preguntarnos si como adultos formadores le damos a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as la libertad de elegir aquello que de alg\u00fan modo llama su atenci\u00f3n.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"El sentido est\u00e9tico en la infancia","datePublished":"2023-04-05T12:28:15+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/"},"wordCount":735,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Est\u00e9tica","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/","name":"El sentido est\u00e9tico en la infancia | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","datePublished":"2023-04-05T12:28:15+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/El-sentido-estetico-en-la-infancia.jpg","width":1440,"height":810},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-sentido-estetico-en-la-infancia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El sentido est\u00e9tico en la infancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1517"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1517\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1520,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1517\/revisions\/1520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1517"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}