{"id":1521,"date":"2023-04-10T07:35:16","date_gmt":"2023-04-10T12:35:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1521"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/","title":{"rendered":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Ana Isabel Builes Restrepo<\/b><\/p>\n<p><b>L\u00edder de Artes y Docente de Artes Pl\u00e1sticas y Visuales<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude Monet?, \u00bfpor qu\u00e9 Giuseppe Archimboldo se inspir\u00f3 en las frutas y verduras para pintar sus cuadros?, \u00bfcu\u00e1l es el misterio que se esconde detr\u00e1s de la famosa Monalisa de Leonardo Da Vinci?, \u00bfpor qu\u00e9 el color amarillo era el favorito de Vincent Van Gogh?, \u00bfpor qu\u00e9 Picasso distorsion\u00f3 la realidad con el cubismo?, \u00bfpor qu\u00e9 Dal\u00ed pint\u00f3 los sue\u00f1os?, o \u00bfpor qu\u00e9 Andy Warhol eligi\u00f3 las estrellas de cine para sus cuadros?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ense\u00f1ar el arte desde las particularidades y los estilos de los artistas nos permite <\/span><b>analizar los diferentes significados y funciones del arte a partir de las pinturas<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, esculturas, dibujos u otros sistemas de representaci\u00f3n usados por estos, teniendo en cuenta el tiempo en que vivieron, los momentos hist\u00f3ricos que marcaron sus creaciones y las circunstancias espec\u00edficas de sus propias vidas. Todo ello estimula la creatividad y la imaginaci\u00f3n de los ni\u00f1os y j\u00f3venes pues los invita a preguntarse por qu\u00e9 los artistas crean sus obras de una forma u otra, por qu\u00e9 eligen un tema o una figura en particular. En este sentido, el aprendizaje del arte a partir de los artistas permite entender la historia del arte, el contexto de sus creaciones, el valor est\u00e9tico y econ\u00f3mico de dichas obras, adem\u00e1s de ayudar a los estudiantes a reconocer y aplicar el color, la forma, la textura o cualquier otro elemento compositivo de las artes y el dise\u00f1o desde la multiplicidad de m\u00e9todos, t\u00e9cnicas y estilos y as\u00ed descubrir, por ejemplo, por qu\u00e9 el color de un artista impresionista es diferente al de un artista pop.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De acuerdo a John Carey<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> \u201ctodo ni\u00f1o de escuela deber\u00eda tener la posibilidad de pintar, modelar, esculpir, bailar, actuar y ejecutar todos los instrumentos de la orquesta, para saber si encontrar\u00e1 en alguna de estas actividades tanta alegr\u00eda, plenitud y autoestima como otros han encontrado\u201d. A lo anterior, le sumar\u00eda la posibilidad de que ese ni\u00f1o o joven encuentre en el arte una forma particular de expresarse y ver en el referente del artista un ser humano que igual que \u00e9l posee un modo diferente de ver el mundo e interpretarlo con nuevos ojos, <\/span><b>no se trata de imitar a los artistas, sino de aprender de ellos, de sus t\u00e9cnicas y estilos para crear algo nuevo<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, considerando ante todo la propia imaginaci\u00f3n y creatividad.<\/span><\/p>\n<h5><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0Carey, John. <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u00bfPara qu\u00e9 sirven las artes?<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\"> Debate, 2005, p\u00e1.166.<\/span><\/h5>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/006969254d082fcc6a6e4\">Haz clic aqu\u00ed para leer m\u00e1s art\u00edculos<\/a>\u00a0correspondientes a nuestra Revista WHY? #160, publicada en marzo del 2023.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Ana Isabel Builes Restrepo L\u00edder de Artes y Docente de Artes Pl\u00e1sticas y Visuales \u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1522,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[80,62,66],"class_list":{"0":"post-1521","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-arte","10":"tag-colegio-canadiense","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas? | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ense\u00f1ar el arte desde las particularidades y los estilos de los artistas nos permite analizar los diferentes significados y funciones del arte a partir de las pinturas, esculturas, dibujos u otros sistemas de representaci\u00f3n usados por estos, teniendo en cuenta el tiempo en que vivieron, los momentos hist\u00f3ricos que marcaron sus creaciones y las circunstancias espec\u00edficas de sus propias vidas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude Monet?, \u00bfpor qu\u00e9 Giuseppe Archimboldo se inspir\u00f3 en las frutas y verduras para pintar sus cuadros?, o, \u00bfcu\u00e1l es el misterio que se esconde detr\u00e1s de la famosa Monalisa de Leonardo Da Vinci?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-10T12:35:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"909\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"511\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"\u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude Monet?, \u00bfpor qu\u00e9 Giuseppe Archimboldo se inspir\u00f3 en las frutas y verduras para pintar sus cuadros?, o, \u00bfcu\u00e1l es el misterio que se esconde detr\u00e1s de la famosa Monalisa de Leonardo Da Vinci?\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?\",\"datePublished\":\"2023-04-10T12:35:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\"},\"wordCount\":473,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\",\"keywords\":[\"Arte\",\"Colegio Canadiense\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\",\"name\":\"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas? | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-10T12:35:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"description\":\"Ense\u00f1ar el arte desde las particularidades y los estilos de los artistas nos permite analizar los diferentes significados y funciones del arte a partir de las pinturas, esculturas, dibujos u otros sistemas de representaci\u00f3n usados por estos, teniendo en cuenta el tiempo en que vivieron, los momentos hist\u00f3ricos que marcaron sus creaciones y las circunstancias espec\u00edficas de sus propias vidas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg\",\"width\":909,\"height\":511},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas? | Colegio Canadiense","description":"Ense\u00f1ar el arte desde las particularidades y los estilos de los artistas nos permite analizar los diferentes significados y funciones del arte a partir de las pinturas, esculturas, dibujos u otros sistemas de representaci\u00f3n usados por estos, teniendo en cuenta el tiempo en que vivieron, los momentos hist\u00f3ricos que marcaron sus creaciones y las circunstancias espec\u00edficas de sus propias vidas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?","og_description":"\u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude Monet?, \u00bfpor qu\u00e9 Giuseppe Archimboldo se inspir\u00f3 en las frutas y verduras para pintar sus cuadros?, o, \u00bfcu\u00e1l es el misterio que se esconde detr\u00e1s de la famosa Monalisa de Leonardo Da Vinci?","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-04-10T12:35:16+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":909,"height":511,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?","twitter_description":"\u00bfTe has preguntado alguna vez por qu\u00e9 los jardines fueron el tema preferido de Claude Monet?, \u00bfpor qu\u00e9 Giuseppe Archimboldo se inspir\u00f3 en las frutas y verduras para pintar sus cuadros?, o, \u00bfcu\u00e1l es el misterio que se esconde detr\u00e1s de la famosa Monalisa de Leonardo Da Vinci?","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?","datePublished":"2023-04-10T12:35:16+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/"},"wordCount":473,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","keywords":["Arte","Colegio Canadiense","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/","name":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas? | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","datePublished":"2023-04-10T12:35:16+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","description":"Ense\u00f1ar el arte desde las particularidades y los estilos de los artistas nos permite analizar los diferentes significados y funciones del arte a partir de las pinturas, esculturas, dibujos u otros sistemas de representaci\u00f3n usados por estos, teniendo en cuenta el tiempo en que vivieron, los momentos hist\u00f3ricos que marcaron sus creaciones y las circunstancias espec\u00edficas de sus propias vidas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/1676821824352.jpg","width":909,"height":511},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1521"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1523,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1521\/revisions\/1523"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1521"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1521"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1521"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}