{"id":1527,"date":"2023-04-14T08:43:02","date_gmt":"2023-04-14T13:43:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1527"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"la-musica-y-el-ser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/","title":{"rendered":"La m\u00fasica y el ser"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la vida de cada ser humano, dej\u00e1ndola inmersa en el d\u00eda a d\u00eda de los mismos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lo anterior se puede observar en los diferentes contextos en los que hemos habitado, <\/span><b>por ejemplo, cuando colocamos m\u00fasica para ba\u00f1arnos, conducir, trabajar, hacer ejercicio, dormir, meditar, leer, bailar, limpiar la casa<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">&#8230;<\/span><\/p>\n<h5><em>Tambi\u00e9n te puede interesar: <a href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-ensenar-el-arte-desde-los-artistas\/\">\u00bfPor qu\u00e9 ense\u00f1ar el arte desde los artistas?<\/a><\/em><\/h5>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hace parte de nuestro diario vivir, y es de vital importancia, ya que esta puede determinar nuestro estado de \u00e1nimo. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La m\u00fasica une fronteras, con ella nos podemos conectar en la distancia, incluso se podr\u00edan determinar algunos aspectos de la personalidad seg\u00fan el tipo de m\u00fasica que la persona escucha.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tambi\u00e9n, permite la estimulaci\u00f3n cognitiva, creativa, la imaginaci\u00f3n y con ella las relaciones sociales se ampl\u00edan, ya sea porque comparten el mismo gusto musical, por una reuni\u00f3n, un baile, por un ritual\u2026<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por medio de la m\u00fasica podemos transmitir mensajes, hacer catarsis de alg\u00fan dolor o pena, ayuda a disminuir el estr\u00e9s, estimula nuestro cerebro, entre otros.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Podr\u00eda decirse que es una medicina emocional, ya que tiene la capacidad de aumentar los niveles de oxitocina en el cuerpo (hormona de la felicidad).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En este orden de ideas, ayuda a que las personas se sientan mejor al escuchar o al interpretar algo de m\u00fasica.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para concluir, como dijo el fil\u00f3sofo <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Friedrich Nietzsche <\/span><b>\u201csin m\u00fasica, la vida ser\u00eda un error\u201d.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Por: Carolina Restrepo<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de M\u00fasica<\/b><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/006969254d082fcc6a6e4\">Haz clic aqu\u00ed para leer m\u00e1s art\u00edculos<\/a>\u00a0correspondientes a nuestra Revista WHY? #160, publicada en marzo del 2023.\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1528,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,82,66],"class_list":{"0":"post-1527","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-musica","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La m\u00fasica y el ser | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La m\u00fasica une fronteras, nos permite conectarnos en la distancia, incluso se podr\u00edan determinar algunos aspectos de la personalidad.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La m\u00fasica y el ser\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la vida de cada ser humano, dej\u00e1ndola inmersa en el d\u00eda a d\u00eda de los mismos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-14T13:43:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La m\u00fasica y el ser\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la vida de cada ser humano, dej\u00e1ndola inmersa en el d\u00eda a d\u00eda de los mismos.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"La m\u00fasica y el ser\",\"datePublished\":\"2023-04-14T13:43:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\"},\"wordCount\":314,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"M\u00fasica\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\",\"name\":\"La m\u00fasica y el ser | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-14T13:43:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"description\":\"La m\u00fasica une fronteras, nos permite conectarnos en la distancia, incluso se podr\u00edan determinar algunos aspectos de la personalidad.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080,\"caption\":\"La m\u00fasica y el ser\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La m\u00fasica y el ser\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La m\u00fasica y el ser | Colegio Canadiense","description":"La m\u00fasica une fronteras, nos permite conectarnos en la distancia, incluso se podr\u00edan determinar algunos aspectos de la personalidad.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La m\u00fasica y el ser","og_description":"La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la vida de cada ser humano, dej\u00e1ndola inmersa en el d\u00eda a d\u00eda de los mismos.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-04-14T13:43:02+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La m\u00fasica y el ser","twitter_description":"La m\u00fasica ha sido considerada como un lenguaje universal, la cual a lo largo del tiempo se ha apoderado de tradiciones, culturas, emociones, eventos, y momentos especiales que marcan la vida de cada ser humano, dej\u00e1ndola inmersa en el d\u00eda a d\u00eda de los mismos.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"La m\u00fasica y el ser","datePublished":"2023-04-14T13:43:02+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/"},"wordCount":314,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","M\u00fasica","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/","name":"La m\u00fasica y el ser | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","datePublished":"2023-04-14T13:43:02+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","description":"La m\u00fasica une fronteras, nos permite conectarnos en la distancia, incluso se podr\u00edan determinar algunos aspectos de la personalidad.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/La-musica-y-el-ser.jpg","width":1920,"height":1080,"caption":"La m\u00fasica y el ser"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-musica-y-el-ser\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La m\u00fasica y el ser"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1527"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1527\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1529,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1527\/revisions\/1529"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1528"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}