{"id":1546,"date":"2023-04-26T07:35:28","date_gmt":"2023-04-26T12:35:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1546"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/","title":{"rendered":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad!"},"content":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n de los 70 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre Colombia y Canad\u00e1, surgi\u00f3 el concurso de cuento corto Canad\u00e1 en pocas palabras, organizado por la Embajada de Canad\u00e1, Air Canada y El Espectador.<\/p>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsonormal\"><span lang=\"ES-CO\"><b>El<\/b> objetivo es reconocer y premiar a los dos (2) mejores textos en espa\u00f1ol, en dos categor\u00edas:<\/span><\/p>\n<ol start=\"1\" type=\"1\">\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los colombianos participantes que nunca hayan visitado Canad\u00e1 deber\u00e1n escribir respondiendo a la siguiente pregunta: \u00bfC\u00f3mo me imagino Canad\u00e1?<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los colombianos participantes que hayan podido visitar Canad\u00e1 deber\u00e1n escribir respondiendo a la siguiente pregunta: \u00bfC\u00f3mo fue mi experiencia en Canad\u00e1?<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<ul type=\"disc\">\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los participantes, sin importar en la categor\u00eda en la que se encuentren, deber\u00e1n redactar un (1) texto de dos (2) cuartillas con una extensi\u00f3n de m\u00e1ximo mil quinientas (1.500) palabras, en letra Arial doce (12) puntos y con un interlineado de uno punto cinco (1.5) de espacio.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Cada concursante solo podr\u00e1 participar en una (1) sola categor\u00eda. Est\u00e1 prohibido el env\u00edo de dos (2) o m\u00e1s escritos para la misma categor\u00eda o para las dos (2) anteriormente descritas.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsonormal\"><b><span lang=\"ES-CO\">Condiciones y restricciones para participar<\/span><\/b><\/p>\n<ul type=\"disc\">\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Para participar en el concurso, se deben cumplir con las siguientes condiciones:<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul type=\"disc\">\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul type=\"circle\">\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Solo podr\u00e1n participar ciudadanos colombianos mayores de 18 a\u00f1os residentes en Colombia.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">La convocatoria para el env\u00edo de los escritos ser\u00e1 hasta el 30 de abril de 2023.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los escritos deber\u00e1n ser enviados al correo\u00a0<\/span><a href=\"mailto:obarona@elespectador.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span lang=\"ES-CO\">obarona@elespectador.com<\/span><\/a><span lang=\"ES-CO\">\u00a0durante la vigencia de la convocatoria del concurso.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los textos seleccionados se elegir\u00e1n a juicio del jurado calificador compuesto por un representante de la Embajada de Canad\u00e1, Air Canad\u00e1 y El Espectador. Consulte los t\u00e9rminos y condiciones\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.elespectador.com\/contenido-patrocinado\/quiere-viajar-a-canada-asi-puede-ganarse-un-tiquete-ida-y-vuelta\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.elespectador.com\/contenido-patrocinado\/quiere-viajar-a-canada-asi-puede-ganarse-un-tiquete-ida-y-vuelta\/&amp;source=gmail&amp;ust=1682598358664000&amp;usg=AOvVaw0WfoX-lCWXmA2RTaLTx5j-\"><span lang=\"ES-CO\">aqu\u00ed<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsonormal\"><b><span lang=\"ES-CO\">Premio<\/span><\/b><\/p>\n<ul type=\"disc\">\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">El premio para cada categor\u00eda consistir\u00e1 en\u00a0<b>un (1) tiquete ida y vuelta en la ruta Bogot\u00e1-Canad\u00e1-Bogot\u00e1<\/b>, en la temporada disponible para vuelos directos desde la capital colombiana. El tiquete ser\u00e1 para clase econ\u00f3mica de Air Canada v\u00eda Toronto o Montreal. \u00danicamente aplica para las rutas operadas por Air Canada.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><b><span lang=\"ES-CO\">Las historias ganadoras se publicar\u00e1n en la versi\u00f3n digital de El Espectador<\/span><\/b><span lang=\"ES-CO\">\u00a0<b>y ser\u00e1n dadas a conocer a trav\u00e9s de las redes sociales de La Embajada de Canad\u00e1 en Colombia, Air Canada Sucursal Colombia y El Espectador.<\/b><\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">El premio no podr\u00e1 ser cambiado por dinero u otro bien, transferido a otra persona, modificado o sustituido por otro.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">El ganador es responsable de tramitar su pasaporte, visa y documentos de viaje necesarios.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Tanto la Embajada de Canad\u00e1 en Colombia, Air Canada Sucursal Colombia como Comunican S.A., empresa editora del diario El Espectador, NO ser\u00e1n responsables de los posibles gastos de transporte en los que los participantes seleccionados deban incurrir para trasladarse a Bogot\u00e1 D.C. -en caso de que no vivan en la capital- con tal de reclamar los tiquetes a\u00e9reos.<\/span><\/li>\n<li class=\"m_5602197613059319132xxmsolistparagraph\"><span lang=\"ES-CO\">Los participantes seleccionados ser\u00e1n notificados v\u00eda correo electr\u00f3nico u otro medio id\u00f3neo. En el mismo mensaje se les informar\u00e1 el proceso de entrega. Consulte los t\u00e9rminos y condiciones\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.elespectador.com\/contenido-patrocinado\/quiere-viajar-a-canada-asi-puede-ganarse-un-tiquete-ida-y-vuelta\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.elespectador.com\/contenido-patrocinado\/quiere-viajar-a-canada-asi-puede-ganarse-un-tiquete-ida-y-vuelta\/&amp;source=gmail&amp;ust=1682598358664000&amp;usg=AOvVaw0WfoX-lCWXmA2RTaLTx5j-\"><span lang=\"ES-CO\">aqu\u00ed<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsonormal\"><span lang=\"ES-CO\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"m_5602197613059319132xxmsonormal\"><b><span lang=\"ES-CO\">\u00a1An\u00edmate a participar!<\/span><\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la celebraci\u00f3n de los 70 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre Colombia y Canad\u00e1, surgi\u00f3 el concurso de cuento corto Canad\u00e1 en pocas palabras, organizado por la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1547,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-1546","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de la celebraci\u00f3n de los 70 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre Colombia y Canad\u00e1, surgi\u00f3 el concurso de cuento corto Canad\u00e1 en pocas palabras, organizado por la...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-26T12:35:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"736\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"414\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad!\",\"datePublished\":\"2023-04-26T12:35:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\"},\"wordCount\":514,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\",\"name\":\"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-26T12:35:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg\",\"width\":736,\"height\":414},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense","og_description":"En el marco de la celebraci\u00f3n de los 70 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre Colombia y Canad\u00e1, surgi\u00f3 el concurso de cuento corto Canad\u00e1 en pocas palabras, organizado por la...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-04-26T12:35:28+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":736,"height":414,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad!","datePublished":"2023-04-26T12:35:28+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/"},"wordCount":514,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/","name":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg","datePublished":"2023-04-26T12:35:28+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/skyline.jpg","width":736,"height":414},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/air-canada-y-el-espectador-premian-tu-creatividad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Air Canada y El Espectador premian tu creatividad!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1546"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1548,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1546\/revisions\/1548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1547"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1546"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1546"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}