{"id":1557,"date":"2023-05-03T07:42:24","date_gmt":"2023-05-03T12:42:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1557"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/","title":{"rendered":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente!"},"content":{"rendered":"<p>Los estudiantes del grado 12 contin\u00faan con su campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de botellas para darle una mano al medio ambiente. Hoy queremos invitarte a que te sumes a esta maravillosa iniciativa.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 tipo de botellas puedo traer?<\/h2>\n<p>Cualquier botella o reciente pl\u00e1stico <strong>que en su parte inferior diga PET<\/strong>.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 hago si tengo botellas?<\/h2>\n<p>Cuando hayas recogido en casa las botellas PET, <strong>puedes traerlas al Colegio en una canasta o bolsa pl\u00e1stica<\/strong>. El punto de recolecci\u00f3n est\u00e1 ubicado en el parqueadero #1. Tambi\u00e9n, puedes entreg\u00e1rselas a alg\u00fan estudiante del grado 12, ellos saben ad\u00f3nde llevarlas.<\/p>\n<h2>\u00bfPor qu\u00e9 lo hacemos?<\/h2>\n<p>Esta campa\u00f1a de recolecci\u00f3n parte de dos vertientes. En primer lugar, seg\u00fan GreenPeace Colombia, cada a\u00f1o se consumen 1.250.000 toneladas de pl\u00e1stico en el pa\u00eds. Hacer un proceso de reciclaje \u00f3ptimo con las botellas <strong>nos ayuda a reducir esta cifra de contaminaci\u00f3n<\/strong>.<\/p>\n<p>Por otro lado, la recolecci\u00f3n de botellas <strong>ayuda a que los estudiantes de 12\u00b0 costeen sus chaquetas (a modo de canje)<\/strong>. La idea es que esta din\u00e1mica perdure en las pr\u00f3ximas generaciones y as\u00ed reforcemos nuestro compromiso ambiental desde los grados m\u00e1s peque\u00f1os hasta los que est\u00e1n por terminar su ciclo escolar.<\/p>\n<p><strong>\u00a1Contamos contigo!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los estudiantes del grado 12 contin\u00faan con su campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de botellas para darle una mano al medio ambiente. Hoy queremos invitarte a que te sumes a esta maravillosa&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1558,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[62,84,66],"class_list":{"0":"post-1557","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-colegio-canadiense","9":"tag-reciclaje","10":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los estudiantes del grado 12 contin\u00faan con su campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de botellas para darle una mano al medio ambiente. Hoy queremos invitarte a que te sumes a esta maravillosa...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-03T12:42:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente!\",\"datePublished\":\"2023-05-03T12:42:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\"},\"wordCount\":220,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Reciclaje\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\",\"name\":\"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png\",\"datePublished\":\"2023-05-03T12:42:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense","og_description":"Los estudiantes del grado 12 contin\u00faan con su campa\u00f1a de recolecci\u00f3n de botellas para darle una mano al medio ambiente. Hoy queremos invitarte a que te sumes a esta maravillosa...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-05-03T12:42:24+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo-1024x576.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente!","datePublished":"2023-05-03T12:42:24+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/"},"wordCount":220,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png","keywords":["Colegio Canadiense","Reciclaje","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/","name":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png","datePublished":"2023-05-03T12:42:24+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Diseno-sin-titulo.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ayudanos-a-salvar-el-medio-ambiente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Ay\u00fadanos a salvar el medio ambiente!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1557"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1557\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1559,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1557\/revisions\/1559"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1558"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1557"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1557"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}