{"id":1569,"date":"2023-05-08T14:08:13","date_gmt":"2023-05-08T19:08:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1569"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/","title":{"rendered":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Marcela Tamayo Escobar<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de Elementary<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado en la motricidad fina.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el aula de clase se evidencian algunos estudiantes con dificultades en su desarrollo motriz fino, es por esto que los docentes ingeniamos estrategias que permitan ejecutar diferentes actividades motrices que fortalezcan estos aspectos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La motricidad fina es la coordinaci\u00f3n de las partes y \u00f3rganos del cuerpo (m\u00fasculos, huesos y nervios) necesarios para la realizaci\u00f3n de movimientos precisos, coordinados y controlados con las zonas m\u00e1s distales del cuerpo, es decir manos y dedos, realizando con ello movimientos voluntarios. Muchas de estas actividades est\u00e1n presentes en el d\u00eda a d\u00eda de cualquier persona como cambiarse de ropa, alimentarse, usar un l\u00e1piz, escribir en el cuaderno, etc. <\/span><b>Estas competencias ir\u00e1n adquiri\u00e9ndose a lo largo del desarrollo psicomotor del ni\u00f1o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, pero muchas veces pueden tener dificultades tanto en su aprendizaje como en su desarrollo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Actividades tan sencillas como recortar con tijera, dibujar c\u00edrculos, escribir con un l\u00e1piz, doblar ropa y\/o apilar bloques, ayudan a mejorar estas destrezas sensorio motoras en la persona.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Podemos encontrarnos diferentes alteraciones en cuanto la destreza de la motricidad fina, como son la inestabilidad motriz, dispraxia o apraxia (incapacidad de controlar el movimiento), alteraci\u00f3n del esquema corporal, alteraci\u00f3n del tono y\/o fuerza muscular, y retraso madurativo. Todo ello es necesario de trabajar antes de pasar directamente a trabajar la motricidad fina.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Es conveniente realizar actividades adecuadas al desarrollo neuromotor seg\u00fan la edad que corresponda:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">De 0 a 6 meses: presentarle objetos delante para que alce los brazos e intente agarrarlos, como sonajeros, llaves de juguete, etc.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">De 7 a 12 meses: pasar un objeto de una mano a otra, tirar objetos al suelo y buscarlos con la mirada, golpear juguetes, sacar y meter objetos de un recipiente.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">De 1 a 2 a\u00f1os: golpear juguetes para que hagan sonidos, encajar, sacar, garabatear dibujos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">De 2 a 3 a\u00f1os: colocar cubos, construir torres de hasta 8 bloques, hacer puzzles de 2 o 3 piezas, encajar piezas en un tablero, usar la plastilina para hacer churros.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">De 3 a 6 a\u00f1os: puzzles de 4 a 6 piezas, realizar trazos en zigzag, recortar con tijeras infantiles, usar el pegamento para un collage, usar pinchitos.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">A partir de 6 a\u00f1os: moldear plastilina, ropa de hilar, construcci\u00f3n de bloques, actividades de prensi\u00f3n y destreza para la pinza digital.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>\u00bfPor qu\u00e9 los ni\u00f1os presentan mal agarre del l\u00e1piz y poca fuerza en las manos para desarrollar ciertas actividades?\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esto suele suceder porque tenemos dificultades en la motricidad fina, grafo de motricidad o problemas de pre escritura. Todo esto no viene solo de la mano si no que seguramente en conjunto habr\u00e1 una falta de integraci\u00f3n en la coordinaci\u00f3n de los lados del cuerpo que repercutan en las actividades finas: escribir, seguir la l\u00ednea escribiendo, recortar o imitar figuras, uso de masas para jugar.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Actividades para desarrollar la motricidad fina\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Desarrollar la fuerza muscular<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sostener el l\u00e1piz durante per\u00edodos prolongados requiere tener m\u00fasculos fuertes de la mano, la mu\u00f1eca y el brazo. Si alguna vez has tenido que realizar largos ex\u00e1menes escritos a mano, seguro has sentido tus m\u00fasculos cansados y doloridos. Por eso, es importante que los estudiantes desde peque\u00f1os desarrollen su fuerza muscular, para que tengan la resistencia y el control necesarios para escribir en el futuro durante su jornada escolar.\u00a0\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Amasar plastilina es una forma divertida de desarrollar estos m\u00fasculos. Los ni\u00f1os pueden usar su imaginaci\u00f3n para representar las formas de las letras.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Dibujar patrones<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los patrones son un paso importante para desarrollar la motricidad fina, ya que fomentan la creatividad y la coordinaci\u00f3n de los ni\u00f1os. Intenta darles a tus estudiantes la oportunidad de explorar diferentes medios para hacer patrones.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para que mejoren sus habilidades motoras finas, utiliza marcadores m\u00e1gicos, crayones gruesos y tizas para hacer m\u00e1s grandes los dibujos. Cada l\u00ednea recta, ondulada o c\u00edrculo es un paso m\u00e1s en el camino para aprender a escribir.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>El agarre de pinza<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A medida que los ni\u00f1os comienzan a escribir, es importante ense\u00f1arles a agarrar su herramienta de escritura. Esto es especialmente importante si esperas que tus estudiantes contin\u00faen usando un estilo de escritura cursiva. El agarre de pinza es cuando sujetamos algo con nuestro dedo \u00edndice y pulgar.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al arrancar y pegar pegatinas (stickers) o clasificar bloques de construcci\u00f3n, se utiliza este agarre. Esta actividad brinda la oportunidad de practicar colores, n\u00fameros, vocabulario y preposiciones de lugar. Al abrochar botones o cremalleras tambi\u00e9n se utiliza este agarre.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si bien puede parecer una acci\u00f3n natural para los adultos, para los ni\u00f1os <\/span><b>este agarre requiere un control preciso de los peque\u00f1os m\u00fasculos de las manos<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, las mu\u00f1ecas y los dedos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Actividades de preescritura<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Las actividades de preescritura ofrecen una pr\u00e1ctica de la motricidad fina m\u00e1s controlada. La progresi\u00f3n habitual es comenzar con l\u00edneas rectas, zig-zags, l\u00edneas curvas y l\u00edneas diagonales. Luego se contin\u00faa con el trazado de c\u00edrculos y formas en U.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cuando se trata de escribir letras, puede ser \u00fatil que los ni\u00f1os comiencen dibujando la forma de la letra en el aire o en la arena. Luego, pueden trazar la forma de la letra con el dedo \u00edndice, antes de finalmente trazarla con el l\u00e1piz.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Desarrollo social<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Abrochar botones, cremalleras y cordones, abrir grifos, cortar comida y abrir cajas son acciones que mejoran la motricidad fina de los ni\u00f1os. Tambi\u00e9n promueven la autonom\u00eda y el desarrollo social al ayudar a los estudiantes a aprender habilidades esenciales para la vida cotidiana.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esto tiene una ventaja adicional para el docente. Cuanto menos tiempo tengas para ayudar a los estudiantes con estas tareas, m\u00e1s tiempo tendr\u00e1s para trabajar en otras \u00e1reas de su desarrollo. No solo eso, tambi\u00e9n es motivador para los peque\u00f1os tener <\/span><b>ese sentimiento de &#8220;\u00a1puedo hacerlo todo por m\u00ed mismo!&#8221;<\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Marcela Tamayo Escobar Docente de Elementary El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1570,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,86,66],"class_list":{"0":"post-1569","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-motricidad-fina","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os? | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado en la motricidad fina.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-08T19:08:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"354\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado en la motricidad fina.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?\",\"datePublished\":\"2023-05-08T19:08:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\"},\"wordCount\":1046,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Motricidad fina\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\",\"name\":\"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os? | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-05-08T19:08:13+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg\",\"width\":630,\"height\":354},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os? | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?","og_description":"El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado en la motricidad fina.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-05-08T19:08:13+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":630,"height":354,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?","twitter_description":"El desarrollo motriz en los ni\u00f1os es una de las \u00e1reas m\u00e1s importantes en estimular y brindar herramientas para fortalecer el desarrollo adecuado en la motricidad fina.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?","datePublished":"2023-05-08T19:08:13+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/"},"wordCount":1046,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Motricidad fina","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/","name":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os? | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","datePublished":"2023-05-08T19:08:13+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Foto-1.jpg","width":630,"height":354},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/como-desarrollar-la-motricidad-fina-en-los-ninos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfC\u00f3mo desarrollar la motricidad fina en los ni\u00f1os?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1569"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1569"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1569\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1571,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1569\/revisions\/1571"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1570"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1569"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1569"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1569"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}