{"id":1602,"date":"2023-06-14T07:34:21","date_gmt":"2023-06-14T12:34:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1602"},"modified":"2024-04-03T20:16:51","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:51","slug":"por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/","title":{"rendered":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Lina Marcela Tamayo\u00a0\u00a0<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de Emprendimiento en Elementary<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Porque es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n, y a medida que los estudiantes van creciendo se van trabajando y desarrollando diferentes habilidades y competencias que se requieren para generar sus ideas de negocio en los grados superiores, aplicando lo aprendido y ya con bases s\u00f3lidas para poder innovar o crear, si es el caso, seg\u00fan sus necesidades o deseos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Durante este a\u00f1o escolar 2022-2023 el \u00e1rea ha realizado algunos cambios que han permitido que los estudiantes de Elementary tengan la oportunidad de trabajar en equipo, <\/span><b>generando en los estudiantes una necesidad y a su vez brindando la posibilidad de explorar y aplicar el m\u00e9todo de Design Thinking<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, utilizando y aplicando cada uno de sus pasos en el desarrollo de las actividades que conllevan a darle soluci\u00f3n de la mejor manera al problema planteado.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dicho m\u00e9todo cuenta con los siguientes pasos:<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Empat\u00eda: Intenta conectar con las necesidades del usuario<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Definir: usa tus hallazgos para generar una declaraci\u00f3n del problema centrada en el ser humano<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Ideate: re\u00fane tantas ideas como puedas<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Prototipo: mantente enfocado en las necesidades del usuario (incluso si te gusta una funci\u00f3n, si no ayuda al usuario, no es necesaria)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Prueba: reinventar cada paso que das e ir hacia adelante.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El m\u00e9todo se utiliz\u00f3 en distintos proyectos, como <\/span><b>la elaboraci\u00f3n de un filtro de agua casero para solucionar el problema del agua en La Guajira en los grados quintos<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, la construcci\u00f3n de juegos a gran escala con cajas de cart\u00f3n para incentivarlos a la creatividad en los grados sextos, la construcci\u00f3n de las casas de conejos en los grados terceros para invitarlos a cuidar los animales y la siembra de plantas con macetas e materiales reciclables en los grados cuartos para cuidar el medio ambiente.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada uno de estos trabajos se realiz\u00f3 en equipo donde paso a paso ellos constru\u00edan sus ideas hasta llegar a los prototipos y verificar si el proyecto era viable o qu\u00e9 se le deb\u00eda cambiar; as\u00ed mismo los estudiantes desarrollaron habilidades comunicativas a medida que realizaban la exposici\u00f3n de los procesos vividos y de los logros construidos en equipo; este es uno de los pasos importantes en emprendimiento, a saber, el Pich, donde todo el tiempo tienen contacto con los dem\u00e1s explicando sus ideas y conocimientos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La experiencia de los estudiantes durante el trabajo en clase fue muy vivencial, pues tuvieron la posibilidad de desarrollar diferentes habilidades a medida que trabajaban en clase, tales como la escucha, el compartir, el crear, innovar y el aceptar las ideas de los dem\u00e1s y expresar sus propias ideas. Fue un trabajo muy enriquecedor ya que mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s de los estudiantes en las diferentes clases, buscando constantemente nuevas ideas o posibles soluciones en la creaci\u00f3n del prototipo, a su vez permiti\u00f3 que reconocieran sus capacidades personales y las de los dem\u00e1s para trabajar en equipo y ayudarse entre ellos, mediante el reconocimiento del manejo de la zona de emociones al momento de trabajar en equipo, donde se\u00f1alaban si la emoci\u00f3n se encontraba en verde siendo esta positiva o aceptada por el equipo o ellos mismos al momentos de evaluarse o si la\u00a0 emoci\u00f3n se encontraba en rojo, es decir, que a\u00fan les cuesta reconocer su trabajo y el del equipo; esta evaluaci\u00f3n se realizaba finalizando cada una de las actividades de clase.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Este m\u00e9todo de dise\u00f1o de pensamiento fue ense\u00f1ado y aplicado con dichos proyectos con el fin de que los estudiantes aprendieran a reconocer que para crear se debe seguir unos pasos y que dichos pasos se pueden utilizar en cualquier \u00e1rea del conocimiento a cualquier edad y de la mano con lo que desean hacer, pueden usar dichos pasos para lograr el objetivo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Otro de los grandes temas que se han venido trabajando es el de <\/span><b>crear su marca personal, su primera impresi\u00f3n y el manejo del dinero<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El crear la marca personal les ayud\u00f3 a la identificaci\u00f3n de los colores y reconocer sus caracter\u00edsticas, as\u00ed mismo identificar que su forma de vestir tiene un sentido en lo que ellos hacen o desean hacer en el futuro. Para ellos dar cuenta de este trabajo crearon su propio Avatar donde plasmaron los colores y su estilo personal creando su personaje seg\u00fan sus caracter\u00edsticas, gustos y deseos, los cuales iban trabajando poco a poco para ser reconocidos por dicho vestuario y fortalecerse mediante la interacci\u00f3n o la relaci\u00f3n con los dem\u00e1s y as\u00ed causar una buena primera impresi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el tema del dinero, la idea era reconocer que es un medio para obtener diferentes beneficios; para esto se realizaron diferentes actividades donde los estudiantes visualizaban que el dinero permite conseguir varias cosas pero que a su vez se debe hacer un presupuesto a corto, mediano y largo plazo para lograr las metas u objetivos propuestos. En este tema se abordaron diferentes conceptos o ideas, seg\u00fan la cultura social o familiar, as\u00ed mismo cada uno hablaba desde sus deseos o necesidades para obtener lo que quer\u00edan o para gastar o invertirlo.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Finalmente, en esta \u00e1rea <\/span><b>se permite construir, crear, innovar y so\u00f1ar<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, cada d\u00eda hay nuevos retos y cambios que abren la mente con diferentes expectativas para lograr los sue\u00f1os puesto que no hay edad para so\u00f1ar y conseguir lo que se desea, aprovechando el d\u00eda a d\u00eda en este mundo lleno de cambios constantes para conseguir mejores resultados en nuestro objetivo y metas propuestas.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Lee este y m\u00e1s art\u00edculos correspondientes a nuestra Revista WHY? #162 <a href=\"https:\/\/bit.ly\/WHY162emprendimiento\">haciendo clic aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Lina Marcela Tamayo\u00a0\u00a0 Docente de Emprendimiento en Elementary Porque es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n, y a medida&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1603,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,88,90],"class_list":{"0":"post-1602","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-emprendimiento","11":"tag-empresarismo"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense? | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-14T12:34:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?\",\"datePublished\":\"2023-06-14T12:34:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\"},\"wordCount\":981,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Emprendimiento\",\"Empresarismo\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\",\"name\":\"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense? | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-14T12:34:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg\",\"width\":1440,\"height\":810},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense? | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?","og_description":"Es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-06-14T12:34:21+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:51+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":810,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?","twitter_description":"Es uno de los ejes fundamentales que se trabaja desde las primeras edades escolares mediante la exploraci\u00f3n.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?","datePublished":"2023-06-14T12:34:21+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/"},"wordCount":981,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Emprendimiento","Empresarismo"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/","name":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense? | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","datePublished":"2023-06-14T12:34:21+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/IMG_20230316_103512189.jpg","width":1440,"height":810},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/por-que-el-emprendimiento-en-el-colegio-canadiense\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfPor qu\u00e9 el emprendimiento en el Colegio Canadiense?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1602"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1602"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1602\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1607,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1602\/revisions\/1607"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1603"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1602"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1602"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1602"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}