{"id":1614,"date":"2023-07-05T08:37:58","date_gmt":"2023-07-05T13:37:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1614"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/","title":{"rendered":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Catalina Z\u00e1rate<\/b><\/p>\n<p><b>L\u00edder de Proyectos Especiales\u00a0<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense, buscando dos elementos importantes. <\/span><b>El primero es la sinergia entre el Colegio y la universidad CEIPA<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> y el segundo es brindar <\/span><b>un curr\u00edculo diferente<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> y enfocado en brindar herramientas tanto en competencias como en mentalidad emprendedora a los estudiantes de High school.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La estructuraci\u00f3n de los contenidos busca cumplir con una ruta de aprendizaje que sea progresiva en donde se fortalezca el pensamiento cr\u00edtico y divergente, as\u00ed como la toma de decisiones desde herramientas de an\u00e1lisis que permitan la generaci\u00f3n de ideas innovadoras para dar soluci\u00f3n a los problemas reales. La evaluaci\u00f3n constante de estas ideas de negocio busca ense\u00f1ar a los estudiantes la viabilidad de sus ideas desde la estructuraci\u00f3n, el modelo econ\u00f3mico y el impacto en lo social y ambiental.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>\u00bfC\u00f3mo funciona On Board a nivel pr\u00e1ctico en el aula de clase?<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En todos los grados se realiza al inicio de la materia un trabajo de consolidaci\u00f3n de equipo. Para la definici\u00f3n de estos equipos, el primer paso es que los estudiantes se conozcan a ellos mismos y para ayudarlos con este autoconocimiento se les ense\u00f1a a utilizar herramientas como el IKIGAI o el elemento. Posteriormente, ellos consolidan sus equipos empresariales con los que definen\u00a0 \u201csus reglas de juego\u201d, con esto se pretende que de manera pr\u00e1ctica se empiecen a familiarizar con un modelo de gobierno empresarial basado en un contrato tipo vesting.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para fortalecer sus procesos de comunicaci\u00f3n, en todos los grados los estudiantes presentan un pitch ante jurados externos en donde presentan sus ideas de negocio, en el caso de 10\u00b0 y 11\u00b0 se presenta ante docentes, administrativos y padres empresarios, y en 12\u00b0 se presentan ante grandes actores de la industria real.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El territorio emprendedor es otra de las estrategias pedag\u00f3gicas que les permite llevar a la pr\u00e1ctica los conocimientos de costeo y las estrategias de venta. Esta doble intenci\u00f3n les permite realizar an\u00e1lisis basados en los resultados y entender conceptos como punto de equilibrio, p\u00e9rdidas y ganancias, hacer proyecciones y poner en pr\u00e1ctica la teor\u00eda de costos.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1616 alignleft\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-05-02-at-09.10.06-1.jpg 1599w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u00bfCu\u00e1l es la estrategia en cada grado para cumplir con el objetivo?<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 10\u00b0 los estudiantes se concentran en aprender a \u201cidentificar un problema\u201d, su causa ra\u00edz, el impacto que tiene, a qui\u00e9nes afecta y las circunstancias en que ocurre. Para esto, los estudiantes aprenden a utilizar herramientas como el diagrama de Ishikawa, el \u00e1rbol de problemas, los 6 por qu\u00e9, los\u00a0 5 sombreros para pensar, y el brainstorming in design thinking.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 11\u00b0 se enfocan en la soluci\u00f3n, en la generaci\u00f3n de una idea de negocio innovadora que impacte de forma positiva la sociedad, los estudiantes aprenden que existen formas diferentes de modelar sus ideas de negocio, utilizan las herramientas aprendidas en 10\u00b0, hacen an\u00e1lisis de la tendencia del mercado, aprenden a pivotear, definen sus fuentes de ingreso, los canales de distribuci\u00f3n y reconocen los costos asociados a su idea, aprende diferentes formas de prototipar y realizan sus primeros prototipos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Como parte de las estrategias de evaluaci\u00f3n constante los chicos realizan varios ejercicios tipo \u201crondas de negocio\u201d, en donde presentan sus ideas, reciben retroalimentaci\u00f3n y <\/span><b>aportan elementos a las ideas de sus compa\u00f1eros<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">; esto les permite evaluar su discurso, evaluar sus ideas y hacer los ajustes necesarios para consolidarlas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Finalmente, en 12\u00b0 se enfrentan al mayor desaf\u00edo, poner en pr\u00e1ctica todo lo aprendido, consolidar su equipo de trabajo, definir y\/o fortalecer su idea innovadora y ganadora que resuelva un problema real y que impacte positivamente a la sociedad. realizan la consolidaci\u00f3n de su modelo de negocio, el fortalecimiento de su modelo de costos y las estrategias que necesitan desde la oratoria para la presentaci\u00f3n\u00a0 de su pitch empresarial. En 12\u00b0 trabajan las finanzas personales desde la organizaci\u00f3n, el control, la proyecci\u00f3n y la inversi\u00f3n como una estrategia que les permita el dise\u00f1o de un camino hacia la libertad financiera.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>\u00bfQu\u00e9 es el evento de cierre de On Board?<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En 12\u00b0 todos los\u00a0 equipo\u00a0 presentan sus ideas de negocio desde un discurso tipo pitch frente a empresarios y emprendedores de la industria nacional, quienes realizan un filtro para llevar solo los mejores 6 equipos a la final, y en una din\u00e1mica tipo Shark Tank un equipo es elegido como ganador, haci\u00e9ndose acreedor al premio final que tiene varios componentes: uno econ\u00f3mico con destino a la idea de negocio, un espacio de trabajo tipo coworking por 1 a\u00f1o y\u00a0 la asesor\u00eda de un equipo de expertos seg\u00fan la necesidad de la empresa. <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-1618 alignleft\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/On-Board-300x197.png\" alt=\"\" width=\"326\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/On-Board-300x197.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/On-Board-1024x672.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/On-Board-768x504.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/On-Board.png 1383w\" sizes=\"(max-width: 326px) 100vw, 326px\" \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Este evento es realizado en la universidad CEIPA, la presentaci\u00f3n se realiza frente a m\u00e1s de 100 personas entre los que se encuentran directivas de las dos instituciones, padres de familia, empresarios de diferentes industrias que desean escuchar estas ideas de negocio. En este ejercicio ganan todos los estudiantes, debido a que fortalecen sus habilidades en comunicaci\u00f3n, s\u00edntesis, manejo emocional y estrategia y existe la posibilidad para que aparezcan diferentes apoyos e inversiones por parte del p\u00fablico a las ideas m\u00e1s disruptivas que no ganen el evento.<\/span><\/p>\n<p><em>Lee este y m\u00e1s art\u00edculos de nuestra Revista WHY? #162 <\/em><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/0069692544fee2d62cffb?trackersource=library\"><em>haciendo clic aqu\u00ed<\/em><\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Catalina Z\u00e1rate L\u00edder de Proyectos Especiales\u00a0 &nbsp; On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense, buscando dos elementos importantes&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1615,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,88,66],"class_list":{"0":"post-1614","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-emprendimiento","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-05T13:37:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense\",\"datePublished\":\"2023-07-05T13:37:58+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\"},\"wordCount\":920,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Emprendimiento\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\",\"name\":\"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\",\"datePublished\":\"2023-07-05T13:37:58+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense","og_description":"On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-07-05T13:37:58+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense","twitter_description":"On Board nace como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del \u00e1rea de Empresarismo para el Colegio Canadiense.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense","datePublished":"2023-07-05T13:37:58+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/"},"wordCount":920,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Emprendimiento","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/","name":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","datePublished":"2023-07-05T13:37:58+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0982.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/on-board-como-parte-de-la-estrategia-de-resignificacion-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"On Board como parte de la estrategia de resignificaci\u00f3n del Colegio Canadiense"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1614"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1614"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1614\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1620,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1614\/revisions\/1620"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1614"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1614"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}