{"id":1649,"date":"2023-07-07T07:32:24","date_gmt":"2023-07-07T12:32:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1649"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"el-emprendimiento-como-tercer-pilar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/","title":{"rendered":"El emprendimiento como tercer pilar"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: \u00c1lvaro Posada Tamayo<\/b><\/p>\n<p><b>Director de Desarrollo e Innovaci\u00f3n<\/b><\/p>\n<p><b>Tercer pilar: una educaci\u00f3n para formar seres emprendedores: formar las competencias, conocimientos y la mentalidad de un ser emprendedor.<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bajo este pilar, el Colegio Canadiense visiona un estudiante que tenga la capacidad y el deseo de transformar su entorno desde la generaci\u00f3n de valor, utilizando sus talentos, intereses y pasiones en funci\u00f3n de la sociedad desde una mirada sostenible, ambiciosa, enfocada y con el emprendimiento como base para generar transformaciones.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">\n<h1><b>DEFINICI\u00d3N DE EMPRENDIMIENTO<\/b><\/h1>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el Colegio Canadiense definimos el emprendimiento como un <\/span><b>proceso<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> que incorpora a un individuo o equipo de personas en la <\/span><b>generaci\u00f3n o creaci\u00f3n <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">de <\/span><b>valor (nuevo) <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">seg\u00fan las <\/span><b>oportunidades<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> presentadas en un per\u00edodo de <\/span><b>tiempo<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> espec\u00edfico. Esto implica, formar en nuestros estudiantes la conciencia sobre el proceso de emprender, la capacidad para generar valor e identificar las oportunidades presentes de tal manera que puedan pasar de la identificaci\u00f3n y generaci\u00f3n de buenas ideas a ejecutarlas y liderarlas a buen t\u00e9rmino, de manera sostenible econ\u00f3mica, social y ambientalmente.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Desde el proceso fundacional del Colegio Canadiense, el emprendimiento y empresarismo ha sido un pilar central de nuestra propuesta educativa, partiendo de convicciones profundas frente a la capacidad de emprender de las personas:\u00a0<\/span><\/p>\n<ol>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Un emprendedor no nace, se hace. Es decir, todos tenemos un potencial emprendedor y empresarial por descubrir.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Aprender a emprender requiere tanto de una serie de habilidades y competencias, como de una mentalidad que constituyan la formaci\u00f3n de un \u201cSer Emprendedor\u201d.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>IT\u2019S NOT ABOUT IDEAS, IT\u2019S ABOUT <\/b><b>MAKING IDEAS HAPPEN<\/b><b><br \/>\n<\/b><b>Scott Belsky, founder of Behance<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">\n<h1><b>MISI\u00d3N DEL EMPRENDIMIENTO EN EL COLEGIO CANADIENSE:<\/b><b>\u00a0<\/b><\/h1>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Formamos Seres Emprendedores: Una educaci\u00f3n para formar las competencias, conocimientos y la mentalidad de un ser emprendedor.<\/span><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">\n<h1><b>VISI\u00d3N DEL EMPRENDIMIENTO EN EL COLEGIO CANADIENSE<\/b><\/h1>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Visionamos una comunidad educativa (padres de familia, educadores, colaboradores y estudiantes) de seres emprendedores con las competencias y la mentalidad para hacer posibles nuevas ideas que generen valor seg\u00fan las oportunidades identificadas y creadas, de manera sostenible.\u00a0 Para ello, tenemos en cuenta las siguientes consideraciones alrededor de la ense\u00f1anza del emprendimiento escolar:\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">El emprendimiento escolar va m\u00e1s all\u00e1 de la preparaci\u00f3n de nuestros estudiantes para liderar una empresa. Es sobre c\u00f3mo desarrollar la mentalidad y las competencias que les permitan a nuestros estudiantes <\/span><b>convertir ideas en realidad<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, a trav\u00e9s de la acci\u00f3n ordenada y estrat\u00e9gica.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Haciendo realidad las ideas en funci\u00f3n de generar valor compartido, es igualmente relevante para nuestras carreras profesionales, apoyar causas importantes, o empezar un emprendimiento social. La capacidad y mentalidad de crear valor, <\/span><b>un Ser Emprendedor, se ve reflejado en todas las esferas de la vida.\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Un docente debe ense\u00f1ar a ser emprendedor, a su vez, siendo emprendedor.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">El desarrollo de competencias emprendedoras requiere <\/span><b>m\u00e9todos activos de aprendizaje<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> que enganchen a los estudiantes y les permita reflejar su creatividad e innovaci\u00f3n.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Las competencias emprendedoras deben ser adquiridas o construidas a trav\u00e9s de actividades que requieran acci\u00f3n, enmarcadas en <\/span><b>experiencias de la vida real<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Los estudiantes del Colegio Canadiense deben reconocer <\/span><b>la pertinencia<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> del emprendimiento en sus vidas.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Un Ser Emprendedor puede ser formado y desarrollado <\/span><b>de manera transversal<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> en todas las \u00e1reas del conocimiento, asignaturas y materias; al igual que en \u00e1reas espec\u00edficas.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Para dar tracci\u00f3n y relevancia real al emprendimiento escolar, se necesitan construir metas de comprensi\u00f3n relacionadas con la mentalidad y las competencias del Ser Emprendedor. Lo cual, a su vez, deben ser medibles y relacionadas a <\/span><b>hitos o metas espec\u00edficas <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">para los diferentes ciclos de aprendizaje del Colegio, evidenciando un proceso articulado en lo ancho y largo (toda la dimensi\u00f3n) del curr\u00edculo escolar.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">El perfil del docente del Colegio Canadiense y <\/span><b>el sistema de formaci\u00f3n a los maestros<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> debe tambi\u00e9n tener metas espec\u00edficas que les permitan adquirir y desarrollar conocimientos, competencias y la mentalidad alrededor de ser maestros emprendedores.\u00a0<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Las ambiciones del Colegio Canadiense frente a la ense\u00f1anza de emprendimiento en la etapa escolar no podr\u00e1n ser realizadas a su m\u00e1ximo potencial sin la cooperaci\u00f3n y alianza con colegas, empresas y otros actores del <\/span><b>ecosistema de emprendimiento<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Igual de importante que el desarrollo del emprendimiento escolar es la cultura del emprendimiento en todo lo el Colegio, reflejada en toda la comunidad educativa.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">\n<h1><b>COMPONENTES DE UN EMPRENDEDOR<\/b><\/h1>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Un SER EMPRENDEDOR es aquella persona que posee las habilidades (competencias) necesarias para estructurar una idea y hacerla realidad mediante la buena toma de decisiones, pensando sosteniblemente. De igual importancia, un SER EMPRENDEDOR ha desarrollado una serie de paradigmas mentales para la generaci\u00f3n de valor, el crecimiento, la resiliencia y la colaboraci\u00f3n radical que constituyen su mentalidad.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">\n<h2><b>Competencias:<\/b><\/h2>\n<\/li>\n<li aria-level=\"1\">\n<h2><b>Mentalidad<\/b><\/h2>\n<\/li>\n<li aria-level=\"2\"><b>\u00c1REAS PARA EL DESARROLLO DE COMPETENCIAS DEL SER EMPRENDEDOR<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En esencia, un Ser Emprendedor es aquel que tiene la capacidad de hacer que las ideas se vuelvan realidad y, a\u00fan m\u00e1s, que se estructuren desde decisiones para que perduren de manera sostenible en el tiempo. De all\u00ed se determinan las cuatro principales \u00e1reas de desarrollo competencial de un Ser Emprendedor:\u00a0<\/span><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><b>1<\/b><\/td>\n<td><b>2<\/b><\/td>\n<td><b>3<\/b><\/td>\n<td><b>4<\/b><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Desarrollando Ideas<\/b><\/td>\n<td><b>Implementando Ideas<\/b><\/td>\n<td><b>Tomando decisiones<\/b><\/td>\n<td><b>Pensando Sosteniblemente<\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Desarrollando Ideas: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Un emprendedor y empresario encuentra oportunidades donde hay problemas y\/o implementa innovaciones a las soluciones existentes, todo reflejado en una buena idea desarrollada con el fin de dar valor a los dem\u00e1s. Las mejores ideas son dise\u00f1adas en colaboraci\u00f3n, integran alguna innovaci\u00f3n, y siempre resuelven un problema o necesidad de manera creativa y sist\u00e9mica.<\/span><b>\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Implementando Ideas: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Las ideas son importantes, pero emprender se trata de hacer que las ideas sucedan. No basta con tener una idea genial, un emprendedor debe ser competente, efectivo y eficiente en la implementaci\u00f3n de sus ideas, en hacer que las ideas se vuelvan realidad.<\/span><b>\u00a0\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Tomando Decisiones: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Las ideas y su implementaci\u00f3n se complementan con buenas decisiones que sumadas una tras otra, van dando mayor solidez y sostenibilidad en el tiempo a los esfuerzos realizados y la idea inicial. Aprender a tomar decisiones es fundamental en la vida de un emprendedor proactivo, resiliente y efectivo.<\/span><b>\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Pensando Sosteniblemente: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Un emprendimiento debe tener sentido financiero, ambiental y social. Todos son componentes fundamentales para que un empresario \/ emprendedor logre sostener en el tiempo aquella creaci\u00f3n que genera valor a los dem\u00e1s. No basta con crear efectivamente una idea y tomar las decisiones adecuadas. Al fin del d\u00eda un proyecto, emprendimiento o una empresa debe ser viable econ\u00f3mica, ambiental y socialmente.<\/span><b>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sin embargo, <\/span><b>el desarrollo competencial es s\u00f3lo uno de los dos componentes que se integran para la formaci\u00f3n de un Ser Emprendedor<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. Para ello, debe tambi\u00e9n incluirse de manera intencionada al curr\u00edculo escolar las sub-\u00e1reas del desarrollo de la mentalidad de un emprendedor:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"2\"><b>\u00c1REAS PARA DESARROLLAR LA MENTALIDAD EMPRENDEDORA DE MANERA CURRICULAR\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">mindset<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0o mentalidad es el lente mediante el cual la\u00a0<\/span><b>percepci\u00f3n\u00a0<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">de una persona es influenciada por los <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">paradigmas<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">, creencias y sesgos que finalmente impactan su actuar y forma de interpretar el mundo. Un Ser Emprendedor tiene entonces cuatro componentes fundamentales dentro de la formaci\u00f3n de su mentalidad emprendedora:\u00a0<\/span><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><b>A<\/b><\/td>\n<td><b>B<\/b><\/td>\n<td><b>C<\/b><\/td>\n<td><b>D<\/b><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><b>Generaci\u00f3n de valor<\/b><\/td>\n<td><b>Mentalidad de crecimiento<\/b><\/td>\n<td><b>Resiliencia<\/b><\/td>\n<td><b>Colaboraci\u00f3n<\/b><b><br \/>\n<\/b><b>Radical<\/b><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Creaci\u00f3n de Valor (Value Creation). <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">En la base de toda acci\u00f3n hacia emprender se sit\u00faa la creaci\u00f3n de valor como el principal motor del \u00e9xito personal, profesional y empresarial. La creaci\u00f3n de valor entendida como el beneficio percibido y recibido por parte de los actores impactados por las acciones de emprendimiento. A mayor valor percibido y recibido, mayor el \u00e9xito personal, profesional y\/o empresarial de un emprendedor. La creaci\u00f3n de valor se apoya en los otros 3 componentes de una mentalidad emprendedora \u2013 la mental de crecimiento, la resiliencia y la colaboraci\u00f3n radical -, m\u00e1s a\u00fan se incrementa el valor creado desde un <\/span><b>genuino sentido de servicio<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, una gran capacidad inventiva, curiosidad sobre c\u00f3mo generar m\u00e1s o mayor valor, empat\u00eda con el usuario y persistencia en la implementaci\u00f3n de las ideas.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b><\/b><br \/>\n<b><\/b><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Mentalidad de Crecimiento: <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">En lo que se refiere a paradigmas mentales, hay dos principales lentes con los que podemos navegar la vida: crecimiento y fijo. Si creemos que nuestras cualidades y capacidades son inmutables, la mentalidad fija, querr\u00e1 demostrarnos que tiene raz\u00f3n y ante un proceso de dificultad y de fracaso no tendremos el acercamiento apropiado para aprender del error. Sin embargo, hay otra forma de pensar sobre los retos, dificultades y procesos naturales de la vida, en los cuales nuestras capacidades y cualidades no son simplemente una mano que te reparten y con la cual tienes que vivir, sino que es el punto de partida para el desarrollo de tu ser. Esta mentalidad de crecimiento se basa en la creencia de que sus cualidades b\u00e1sicas son cosas que podemos cultivar a trav\u00e9s de nuestros esfuerzos. Tener una mentalidad de crecimiento es esencial para el \u00e9xito como emprendedor pues es la visi\u00f3n de s\u00ed mismo y el proceso que vive un individuo y puede determinarlo todo. Esto implica redefinir el fracaso, cultivar la capacidad de adaptarnos y tener una curiosidad y empat\u00eda con nuestro proceso personal, empresarial y profesional con la convicci\u00f3n que, al perseverar, un emprendedor aprende, se transforma y alcanza los objetivos, sin importar el punto de partida.\u00a0\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><b><\/b><br \/>\n<b><\/b><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\"><b>Resiliencia. <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Un Ser Emprendedor debe ser, desde su mentalidad, resiliente. Emprender es un proceso riesgoso y es normal encontrarse con situaciones adversas o inclusive con el fracaso. La mentalidad resiliente es el paradigma por medio del cual un emprendedor reconoce su capacidad de adaptarse y recuperarse cuando las cosas no salen seg\u00fan lo planeado. De all\u00ed obtiene el poder para aprender de los errores y avanzar en lugar de revolcarse o detenerse en los fracasos. Ser resiliente implica redefinir el fracaso, desde una mirada optimista frente a lo vivido y el futuro, y a su vez, cultivada con la curiosidad, empat\u00eda y persistencia presentes tanto en una mente resiliente como en crecimiento.\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><b>Colaboraci\u00f3n. <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Emprender proyectos, ideas y empresas requiere de colaboraci\u00f3n, asociatividad e interacciones entre personas que puedan alcanzar resultados gana-gana. Una mentalidad para la colaboraci\u00f3n implica autoconocimiento y conocimiento de los otros, una firme responsabilidad personal frente a los resultados individuales y grupales y la permanente intenci\u00f3n de colaborar.<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">Una mentalidad que promueve la colaboraci\u00f3n ve en el conflicto oportunidades, y en las din\u00e1micas de grupo un espacio donde el esfuerzo colectivo y organizado dar\u00e1 mayores y mejores frutos.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>Lee este y m\u00e1s art\u00edculos de nuestra Revista WHY? #162\u00a0<\/em><a href=\"https:\/\/www.calameo.com\/read\/0069692544fee2d62cffb?trackersource=library\"><em>haciendo clic aqu\u00ed<\/em><\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: \u00c1lvaro Posada Tamayo Director de Desarrollo e Innovaci\u00f3n Tercer pilar: una educaci\u00f3n para formar seres emprendedores: formar las competencias, conocimientos y la mentalidad de un ser emprendedor. Bajo este&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1650,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,88,66],"class_list":{"0":"post-1649","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-emprendimiento","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por: \u00c1lvaro Posada Tamayo Director de Desarrollo e Innovaci\u00f3n Tercer pilar: una educaci\u00f3n para formar seres emprendedores: formar las competencias, conocimientos y la mentalidad de un ser emprendedor. Bajo este...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-07T12:32:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1848\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"El emprendimiento como tercer pilar\",\"datePublished\":\"2023-07-07T12:32:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\"},\"wordCount\":1802,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Emprendimiento\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\",\"name\":\"El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg\",\"datePublished\":\"2023-07-07T12:32:24+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg\",\"width\":1848,\"height\":1040},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El emprendimiento como tercer pilar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense","og_description":"Por: \u00c1lvaro Posada Tamayo Director de Desarrollo e Innovaci\u00f3n Tercer pilar: una educaci\u00f3n para formar seres emprendedores: formar las competencias, conocimientos y la mentalidad de un ser emprendedor. Bajo este...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-07-07T12:32:24+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1848,"height":1040,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"El emprendimiento como tercer pilar","datePublished":"2023-07-07T12:32:24+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/"},"wordCount":1802,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Emprendimiento","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/","name":"El emprendimiento como tercer pilar | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg","datePublished":"2023-07-07T12:32:24+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/JVH_0722.jpg","width":1848,"height":1040},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/el-emprendimiento-como-tercer-pilar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El emprendimiento como tercer pilar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1649"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1649"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1649\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1652,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1649\/revisions\/1652"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1650"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1649"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1649"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1649"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}