{"id":1653,"date":"2023-07-10T10:22:58","date_gmt":"2023-07-10T15:22:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1653"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"whyterritorioemprendedor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/","title":{"rendered":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Wilson Anc\u00edzar Galvis<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de Emprendimiento<\/b><\/p>\n<p><b>Especialista en Educaci\u00f3n, Emprendimiento y Econom\u00eda Solidaria<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El Territorio Emprendedor es un evento que tuvo sus inicios dos a\u00f1os despu\u00e9s de la fundaci\u00f3n del Colegio Canadiense. El prop\u00f3sito de este evento siempre ha sido <\/span><b>ofrecer una estrategia para promover el desarrollo de habilidades<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> relacionadas con el esp\u00edritu emprendedor de los estudiantes de todas las secciones del Colegio, de manera articulada a las competencias b\u00e1sicas. No por las leyes sino por la convicci\u00f3n y mentalidad emprendedora que siempre ha tenido el fundador del colegio, nuestro actual Rector Gerardo Posada Cadavid.\u00a0 No obstante, paralelo a la fundaci\u00f3n del colegio, se estaba dando a conocer la ley 1014, la cual fomenta la cultura del emprendimiento, precisamente en lo que el Colegio Canadiense ya estaba encaminado.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">El mundo actual requiere de personas con habilidades de liderazgo y con una mentalidad abierta a comprender que un n\u00famero significativo de las ocupaciones tradicionales deben de tener transformaciones e innovaciones.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por otra parte, la ley 2069 de 2020, por medio del cual se impulsa el emprendimiento en Colombia, sugiere que todas las instituciones oficiales y privadas que ofrezcan educaci\u00f3n formal en los niveles de b\u00e1sica, y media, deben promover y fortalecer las aptitudes y habilidades que permitan a futuro el desarrollo de competencias relacionadas con el emprendimiento, adem\u00e1s de la educaci\u00f3n cooperativa y en econom\u00eda solidaria.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La gu\u00eda 39 del Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional, describe que se puede emprender de varias formas, entre ellas est\u00e1n: las actividades culturales, los proyectos sociales, las propuestas para el mejoramiento del entorno y medio ambiente, actividades acad\u00e9micas, actividades deportivas, actividades comerciales, empresariales entre otras; es decir que el emprendimiento no tiene l\u00edmites.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan lo anterior, el Colegio Canadiense no solo est\u00e1 dando cumplimiento a la legislaci\u00f3n colombiana en lo relacionado con el emprendimiento, sino que lo tiene como uno de sus pilares fundamentales desde su fundaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En cuanto a la participaci\u00f3n del evento del Territorio Emprendedor, los estudiantes presentan proyectos innovadores, comercializan productos, venden. La esencia de este evento est\u00e1 en el comprender c\u00f3mo funciona el comercio, en el saber que a veces se gana y otras veces no, analizar el entorno para mejorar, innovar en modelos de ventas, el servicio al cliente, entre otros.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el caso de los ni\u00f1os de Primary y Elementary, la participaci\u00f3n de los padres de familia en el Territorio Emprendedor es una demostraci\u00f3n de acompa\u00f1amiento hacia sus hijos, ofreci\u00e9ndoles de alguna forma seguridad para que ellos se sientan bien, y luego tener un desempe\u00f1o con autonom\u00eda.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Las secciones del Colegio programan con anticipaci\u00f3n las fechas del Territorio Emprendedor que se realizar\u00e1n durante el transcurso del a\u00f1o escolar, por lo general cada secci\u00f3n tiene un evento por periodo escolar.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada secci\u00f3n tiene algunos aspectos importantes en particular; en el caso de la secci\u00f3n de Primary tiene tres eventos en los que el primer evento participan estudiantes \u00a0 de todos los grados voluntariamente, en el segundo participan los grados Prek\u00ednder, K\u00ednder y Primero y en el tercer evento participa el grado Segundo. Siempre asiste un padre de familia o acudiente para acompa\u00f1ar al ni\u00f1o en la decoraci\u00f3n de su toldo y en el manejo del dinero. En el emprendimiento de esta secci\u00f3n se fortalece el trabajo en equipo y la creatividad, as\u00ed lo manifiesta su docente de secci\u00f3n, la profesora Lina Trujillo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el caso de la secci\u00f3n de Elementary, la participaci\u00f3n en cada evento es por grados, con una tem\u00e1tica diferente seg\u00fan la fecha. En cada evento se premian los dos mejores expositores con el derecho a la participaci\u00f3n en el siguiente evento.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En la secci\u00f3n de Middle School se eligen semanalmente 2 estudiantes para ofrecer productos en el Colegio, en momentos diferentes a las clases acad\u00e9micas encaminados a participar en el evento.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan lo afirma el docente Brayan Ortiz Garz\u00f3n, \u201csi bien estamos en mundo globalizado, uno de los grandes retos en el Territorio Emprendedor es el fortalecimiento de los mercados internos ayudando al emprendedor local\u201d.<\/span><\/p>\n<p><b>\u00bfC\u00f3mo inscribirse para participar?<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seg\u00fan la secci\u00f3n, cada docente que orienta el \u00e1rea de emprendimiento, env\u00eda un formato por medio del correo electr\u00f3nico institucional para ser diligenciado con la descripci\u00f3n de los productos que se van a ofrecer en el evento, si requiere o no de conexi\u00f3n a energ\u00eda el\u00e9ctrica, adem\u00e1s de los datos b\u00e1sicos del estudiante.<\/span><\/p>\n<p><b>Tiempo y asistentes al evento<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada territorio emprendedor se desarrolla en un tiempo promedio de dos horas. Se env\u00eda comunicaci\u00f3n previa al evento a toda la comunidad del Colegio Canadiense. Los estudiantes visitantes de cada grado lo hacen de forma voluntaria en su primer break, es decir, este evento no afecta la normalidad acad\u00e9mica.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Seguiremos fortaleciendo la mentalidad emprendedora de nuestros estudiantes con estrategias l\u00fadicas y atractivas para que el tema del emprendimiento adem\u00e1s de necesario sea motivante y fluya de forma natural, es decir por convicci\u00f3n.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Wilson Anc\u00edzar Galvis Docente de Emprendimiento Especialista en Educaci\u00f3n, Emprendimiento y Econom\u00eda Solidaria &nbsp; El Territorio Emprendedor es un evento que tuvo sus inicios dos a\u00f1os despu\u00e9s de la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1654,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,93,66],"class_list":{"0":"post-1653","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-territorio-emprendedor","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El prop\u00f3sito de este evento siempre ha sido ofrecer una estrategia para promover el desarrollo de habilidades relacionadas con el esp\u00edritu emprendedor de los estudiantes de todas las secciones del Colegio, de manera articulada a las competencias b\u00e1sicas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-10T15:22:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1728\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"972\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"El prop\u00f3sito de este evento siempre ha sido ofrecer una estrategia para promover el desarrollo de habilidades relacionadas con el esp\u00edritu emprendedor de los estudiantes de todas las secciones del Colegio, de manera articulada a las competencias b\u00e1sicas.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense\",\"datePublished\":\"2023-07-10T15:22:58+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\"},\"wordCount\":875,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Territorio Emprendedor\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\",\"name\":\"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\",\"datePublished\":\"2023-07-10T15:22:58+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg\",\"width\":1728,\"height\":972},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense","og_description":"El prop\u00f3sito de este evento siempre ha sido ofrecer una estrategia para promover el desarrollo de habilidades relacionadas con el esp\u00edritu emprendedor de los estudiantes de todas las secciones del Colegio, de manera articulada a las competencias b\u00e1sicas.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-07-10T15:22:58+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1728,"height":972,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense","twitter_description":"El prop\u00f3sito de este evento siempre ha sido ofrecer una estrategia para promover el desarrollo de habilidades relacionadas con el esp\u00edritu emprendedor de los estudiantes de todas las secciones del Colegio, de manera articulada a las competencias b\u00e1sicas.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense","datePublished":"2023-07-10T15:22:58+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/"},"wordCount":875,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Territorio Emprendedor","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/","name":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","datePublished":"2023-07-10T15:22:58+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_4784.jpg","width":1728,"height":972},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/whyterritorioemprendedor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Territorio Emprendedor del Colegio Canadiense"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1653"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1653"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1653\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1655,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1653\/revisions\/1655"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1654"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1653"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1653"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1653"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}