{"id":1665,"date":"2023-08-05T11:40:08","date_gmt":"2023-08-05T16:40:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1665"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/","title":{"rendered":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Jacobo Agudelo, Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez y Alejandro Morales fueron los art\u00edfices del logro en la categor\u00eda Creative Design.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Cinco estudiantes del Colegio Canadiense, ubicado en La Estrella (Antioquia), participaron de la competencia.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">La d\u00e9cima edici\u00f3n del campeonato se vivi\u00f3 en el Daejeon Convention Center 2 de Corea del Sur.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Medell\u00edn, 5 de agosto de 2023. <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Tres estudiantes del Colegio Canadiense, ubicado en La Estrella, obtuvieron medalla de oro para Colombia en la competencia m\u00e1s importante de rob\u00f3tica juvenil a nivel mundial.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Jacobo Agudelo, Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez y Alejandro Morales<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> se quedaron con el primer puesto en la categor\u00eda Creative Design del International Youth Robotics Competition 2023, evento disputado en el Centro de Convenciones de Daejeon, Corea del Sur.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los estudiantes derrotaron a las delegaciones de Indonesia y Malasia, segunda y tercera respectivamente, cerrando con broche dorado su participaci\u00f3n. Para el reto deb\u00edan participar con un robot enfocado en soluciones en el sector de agricultura de precisi\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Datos de inter\u00e9s<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">-45 colombianos viajaron a la competencia bajo el nombre de Colombian Phoenix. La delegaci\u00f3n fue acompa\u00f1ada por el High Tech Institute.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">-El evento se realiz\u00f3 entre el 3 y el 5 de agosto de 2023.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">-Cerca de 2.000 ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de m\u00e1s de 30 nacionalidades cometieron en las 12 categor\u00edas distintas divididas entre Kinder (6 a 8 a\u00f1os), Junior (9 a 12 a\u00f1os) y Senior (13 a 17 a\u00f1os).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">-La ciudad de Daejeon se ubica a una hora y media de Se\u00fal.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jacobo Agudelo, Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez y Alejandro Morales fueron los art\u00edfices del logro en la categor\u00eda Creative Design. Cinco estudiantes del Colegio Canadiense, ubicado en La Estrella (Antioquia), participaron de la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1666,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[62,95,66],"class_list":{"0":"post-1665","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-colegio-canadiense","9":"tag-iyrc","10":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023 | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tres estudiantes del Colegio Canadiense, obtuvieron medalla de oro para Colombia en la competencia m\u00e1s importante de rob\u00f3tica juvenil a nivel mundial.\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-05T16:40:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Tres estudiantes del Colegio Canadiense, obtuvieron medalla de oro para Colombia en la competencia m\u00e1s importante de rob\u00f3tica juvenil a nivel mundial.\u00a0\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023\",\"datePublished\":\"2023-08-05T16:40:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\"},\"wordCount\":262,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"IYRC\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\",\"name\":\"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023 | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-05T16:40:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023 | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023","og_description":"Tres estudiantes del Colegio Canadiense, obtuvieron medalla de oro para Colombia en la competencia m\u00e1s importante de rob\u00f3tica juvenil a nivel mundial.\u00a0","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-08-05T16:40:08+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023","twitter_description":"Tres estudiantes del Colegio Canadiense, obtuvieron medalla de oro para Colombia en la competencia m\u00e1s importante de rob\u00f3tica juvenil a nivel mundial.\u00a0","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023","datePublished":"2023-08-05T16:40:08+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/"},"wordCount":262,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","IYRC","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/","name":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023 | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","datePublished":"2023-08-05T16:40:08+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Oro-para-Colombia-2.jpg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/oro-para-colombia-y-el-colegio-canadiense-en-el-iyrc-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Oro para Colombia y el Colegio Canadiense en el IYRC 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1665"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1667,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1665\/revisions\/1667"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1665"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}