{"id":1712,"date":"2023-09-08T08:51:34","date_gmt":"2023-09-08T13:51:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1712"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"inscribete-al-education-summit-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/","title":{"rendered":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!"},"content":{"rendered":"<p>El<strong> 9 y el 10 de octubre<\/strong> tendremos en nuestra Instituci\u00f3n una nueva edici\u00f3n del Education Summit, esta vez bajo el slogan de <strong><em>&#8220;The renewed educator: teaching centered on students success&#8221;<\/em><\/strong>.<\/p>\n<p>El Congreso se realizar\u00e1 en las instalaciones del Colegio Canadiense y tambi\u00e9n tendr\u00e1 transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube.<\/p>\n<h2>\u00bfC\u00f3mo me inscribo?<\/h2>\n<ol>\n<li><a href=\"https:\/\/bit.ly\/CCEducationSummit2023\"><strong>Haz clic aqu\u00ed<\/strong><\/a> y accede a nuestra plataforma de EventBrite.<\/li>\n<li>Selecciona Reservar un lugar<\/li>\n<li>Diligencia tu informaci\u00f3n de contacto: Nombre, Apellidos, Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico. En la parte de General Admission puedes seleccionar la casilla Igual que la informaci\u00f3n de contacto.<\/li>\n<li>Agrega la informaci\u00f3n adicional: N\u00famero de documento, Instituci\u00f3n educativa, N\u00famero telef\u00f3nico, Modalidad de preferencia (Presencial, virtual, d\u00eda 1 presencial y d\u00eda 2 virtual o d\u00eda 1 virtual y d\u00eda 2 virtual) y si autorizas que te enviemos informaci\u00f3n del evento v\u00eda WhatsApp.<\/li>\n<li>Haz clic en registrar, \u00a1y listo!<\/li>\n<\/ol>\n<p>En las pr\u00f3ximas semanas estaremos comparti\u00e9ndote actualizaciones sobre tu inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de todas nuestras plataformas.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1723 size-full\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1.png\" alt=\"\" width=\"1414\" height=\"2000\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1.png 1414w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1-212x300.png 212w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1-724x1024.png 724w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1-768x1086.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Education-Summit-2023-afiche-1-1086x1536.png 1086w\" sizes=\"(max-width: 1414px) 100vw, 1414px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El 9 y el 10 de octubre tendremos en nuestra Instituci\u00f3n una nueva edici\u00f3n del Education Summit, esta vez bajo el slogan de &#8220;The renewed educator: teaching centered on students&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1716,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[62,104,66],"class_list":{"0":"post-1712","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-colegio-canadiense","9":"tag-education-summit","10":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Congreso se realizar\u00e1 en las instalaciones del Colegio Canadiense y tambi\u00e9n tendr\u00e1 transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-08T13:51:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2160\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"El Congreso se realizar\u00e1 en las instalaciones del Colegio Canadiense y tambi\u00e9n tendr\u00e1 transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!\",\"datePublished\":\"2023-09-08T13:51:34+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\"},\"wordCount\":184,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Education Summit\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\",\"name\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\",\"datePublished\":\"2023-09-08T13:51:34+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png\",\"width\":2160,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!","og_description":"El Congreso se realizar\u00e1 en las instalaciones del Colegio Canadiense y tambi\u00e9n tendr\u00e1 transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-09-08T13:51:34+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":2160,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!","twitter_description":"El Congreso se realizar\u00e1 en las instalaciones del Colegio Canadiense y tambi\u00e9n tendr\u00e1 transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de nuestro canal de YouTube.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!","datePublished":"2023-09-08T13:51:34+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/"},"wordCount":184,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","keywords":["Colegio Canadiense","Education Summit","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/","name":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","datePublished":"2023-09-08T13:51:34+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-2.png","width":2160,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2023!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1712"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1712"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1712\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1724,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1712\/revisions\/1724"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1716"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1712"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}