{"id":1732,"date":"2023-09-08T08:50:23","date_gmt":"2023-09-08T13:50:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1732"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/","title":{"rendered":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024"},"content":{"rendered":"<p><strong>F\u00f3rmula 01 \u2013 purple<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-1733 size-medium\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-personera.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1740\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-1-contralora.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Ivanna Sierra (personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me caracterizo por tener buenos principios, por ser respetuosa, colaboradora y solidaria. Me destaco por habilidades como el trabajo en equipo, la ret\u00f3rica, la responsabilidad y por tener muy buenas relaciones interpersonales. Tengo un buen nivel de ingl\u00e9s, lo que favorece mis procesos de comunicaci\u00f3n y aprendizaje en el colegio. Practico el voleibol y soy altamente competitiva. Realizo actividades que favorecen la pr\u00e1ctica del deporte y el cuidado de la naturaleza. Fui representante de grupo en el grado 5.<\/p>\n<p><strong>Luciana L\u00f3pez (contralora)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy una persona que le encanta el deporte, como el voleibol. Tengo la gran facilidad de hacer amigos; soy emp\u00e1tica con mi entorno y me encanta ayudar a las personas que lo necesitan. Me gusta enfrentarme a nuevos desaf\u00edos cada d\u00eda, lo que me convierte en un ser competente para la sociedad. Soy organizada y responsable.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>D\u00eda institucional del trueque. Intercambio de pertenencias que ya no usamos y que les pueden ser \u00fatiles a los dem\u00e1s.<\/li>\n<li>Premiooo: salida recreativa o pizza party al grupo con mejor desempe\u00f1o al final del a\u00f1o escolar.<\/li>\n<li>Ni\u00f1os profes \u2013 D: algunos ni\u00f1os har\u00e1n el rol de los profesores mediante una representaci\u00f3n graciosa pero respetuosa de los profesores.<\/li>\n<li>Deportes: tener personas preparadas que les ense\u00f1en a los estudiantes a practicar diferentes deportes en los descansos, como f\u00fatbol, voleibol o baloncesto. Tambi\u00e9n se proponen torneos interclases.<\/li>\n<li>Campa\u00f1a de reciclaje: para generar conciencia de la importancia de cuidar el planeta.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>F\u00f3rmula 02 \u2013 gold<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1734\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-2.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Maria Celeste Montoya (personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me destaco por ser una estudiante dedicada, buena deportista, activa y respetuosa. Me encantan las ciencias y el deporte. Disfruto bailar y compartir con mis amigos. Igualmente, me encantan los animales y l vida marina; espero ser una bi\u00f3loga marina en el futuro. Participo en clubes deportivos y grupos de teatro; manejo el ingl\u00e9s y estoy en proceso de aprendizaje del franc\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>Mariana \u00c1ngel (contralora)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy apasionada por el deporte; soy una persona cari\u00f1osa, graciosa, inteligente, familiar, dedicada, responsable y emp\u00e1tica. Me preocupo por el bienestar de mis compa\u00f1eros y de quienes me rodean y me gusta ser una amiga presente en los buenos y en los malos momentos. Me destaco por tener habilidades comunicativas, de liderazgo, motivaci\u00f3n y trabajo en equipo. Hablo ingl\u00e9s fluidamente.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Promover actividades deportivas y recreativas para interactuar con todos los compa\u00f1eros del colegio.<\/li>\n<li>Solicitar al consejo estudiantil m\u00e1s espacios para jugar y compartir en los descansos.<\/li>\n<li>Elaborar actividades art\u00edsticas como murales y campa\u00f1as que promuevan el reciclaje y la disminuci\u00f3n de basuras en nuestra instituci\u00f3n.<\/li>\n<li>Semana del esp\u00edritu estudiantil: realizaci\u00f3n de actividades culturales, deportivas y recreativas (show de talentos, d\u00eda de carreras y profesiones, torneos rel\u00e1mpagos) en las que los estudiantes podr\u00e1n asistir con camisetas de colores.<\/li>\n<li>Campa\u00f1as educativas para mantener el colegio limpio y libre de basuras.<\/li>\n<li>Promover m\u00e1s actividades al aire libre para interactuar con la naturaleza y el medio ambiente.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>F\u00f3rmula 04 \u2013 blue<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1736\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-personera.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1735\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-4-contralora.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Juliana Jaramillo (personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me caracterizo por ser una persona respetuosa, responsable, amigable, cari\u00f1osa, inteligente, perseverante, familiar, amante a los animales y una gran l\u00edder. Me gusta ir al cine, practicar deporte, escuchar m\u00fasica, pintar, leer, cocinar y estudiar. Hablo ingl\u00e9s y tengo conocimientos de franc\u00e9s<\/p>\n<p><strong>Sof\u00eda G\u00f3mez (contralora)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy una persona amigable, solidaria, respetuosa, confiable, sincera y alegre. Me destaco por llevar un buen proceso formativo tanto desde lo acad\u00e9mico como en convivencia. Me gusta jugar voleibol, basquetbol y bailar; mi vida est\u00e1 llena de colores, pero adoro el negro, el blanco, el azul y el rojo. Tambi\u00e9n me encantan los perros, viajar y dibujar. Estudio para hablar ingl\u00e9s y franc\u00e9s.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Jean day el \u00faltimo viernes de cada mes.<\/li>\n<li>Pijamada el \u00faltimo d\u00eda del a\u00f1o escolar y actividades l\u00fadicas.<\/li>\n<li>Donar una planta a cada grupo. La planta mejor cuidada al final del a\u00f1o escolar, ganar\u00e1 una sorpresa.<\/li>\n<li>Sembrat\u00f3n. Jornada para sembrar un \u00e1rbol en una zona previamente asignada por el colegio. Se realizar\u00e1 el d\u00eda de la Tierra o el d\u00eda del \u00e1rbol.<\/li>\n<li>Taller de yoga gratuito en los descansos.<\/li>\n<li>Celebraci\u00f3n del d\u00eda del profe. Se intercambiar\u00e1n los roles entre profesores y estudiantes (15 de mayo).<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>F\u00f3rmula 05 \u2013 green<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1737\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-5.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Guadalupe Casta\u00f1eda (personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy una persona responsable, honesta, leal y amable. Tengo conocimientos de ingl\u00e9s, franc\u00e9s y portugu\u00e9s. Soy participativa en clase y me gusta ayudar a las personas. Me encanta el arte, los idiomas y la m\u00fasica al igual que el basquetbol. Mi color favorito es el verde.<\/p>\n<p><strong>Martina Quintero (contralora)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me destaco por ser responsable, amable, chistosa, leal, aplicada y honesta. Tengo conocimientos de ingl\u00e9s y de franc\u00e9s. Me encanta aprender y participar en las clases para ser mejor cada d\u00eda. Me gusta el arte, el ingl\u00e9s y la m\u00fasica. Me encanta practicar el voleibol<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Torneos de f\u00fatbol y voleibol.<\/li>\n<li>Pool party para cada grupo una vez al a\u00f1o y dependiendo del comportamiento.<\/li>\n<li>Pijamada en el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada periodo (primer periodo: 3\u00b0, segundo periodo 4\u00b0, tercer periodo 5\u00b0 y cuarto periodo 6\u00b0).<\/li>\n<li>Un d\u00eda de teatro.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>F\u00f3rmula 06 \u2013 white<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1738\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-6.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Salom\u00e9 Casta\u00f1eda (personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me destaco por ser una ni\u00f1a alegre, solidaria, emp\u00e1tica y comprometida con su proceso de aprendizaje; me gusta ayudar al pr\u00f3jimo. Me gustan los animales al igual que pintar, cantar y compartir con mis compa\u00f1eros. Estoy en proceso de aprendizaje de ingl\u00e9s y franc\u00e9s. Soy buena deportista; practico la gimnasia y el voleibol.<\/p>\n<p><strong>Jer\u00f3nimo Parra (contralor)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Me destaco por ser un joven din\u00e1mico, buen deportista, participativo y alegre. Me encantan los animales, especialmente los perros y los tiburones. De igual modo, me gusta el f\u00fatbol y admiro profundamente a Cristiano Ronaldo y a Lionel Messi.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Pool party: se elegir\u00e1n cuatro d\u00edas para la actividad (un d\u00eda por grado y en diferentes horarios).<\/li>\n<li>Actividades recreativas en la cancha de f\u00fatbol: pista jabonosa, guerra de globos de agua, carrera de costales, entre otros.<\/li>\n<li>Un d\u00eda como profesores: los estudiantes les dar\u00e1n clases a los profes, el d\u00eda del maestro.<\/li>\n<li>Calentamiento y pausas activas antes de clase: aer\u00f3bicos, just dance, etc.<\/li>\n<li>Pijamada: en el coliseo, para los grupos con mejor desempe\u00f1o (un grupo por grado).<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>F\u00f3rmula 07 \u2013 black<\/strong><\/p>\n<p><strong><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1739\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-1024x1024.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-768x768.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-1000x1000.png 1000w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7-800x800.png 800w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Formula-7.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>Ana Mar\u00eda Agudelo <\/strong><strong>(personera)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy una estudiante juiciosa y dedicada. Soy muy buena dibujando. En mi tiempo libre, me dedico a jugar voleibol porque pienso que el deporte es muy importante para una buena salud f\u00edsica y mental; adem\u00e1s estoy en el equipo de Inder, Envigado. Tengo conocimientos de ingl\u00e9s y franc\u00e9s<\/p>\n<p><strong>Mar\u00eda Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez <\/strong><strong>(contralora)<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00bfQUI\u00c9N SOY?<\/strong><\/p>\n<p>Soy una ni\u00f1a alegre, organizada y comprometida con su estudio. Tengo conocimientos de ingl\u00e9s y franc\u00e9s. Me destaco en el voleibol y lo practico con frecuencia en el colegio; en mis tiempos libres, saco a pasear mi mascota.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>PROPUESTAS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Pool party al final del a\u00f1o escolar (piscina, pista jabonosa y encuentra el premio).<\/li>\n<li>Cool zone: espacio en los descansos para leer, estudiar, tomar pausas activas, descansar y practicar juegos de mesa.<\/li>\n<li>Movie day: una pel\u00edcula por periodo seg\u00fan la edad y los gustos. Se llevar\u00e1n crispetas y snacks.<\/li>\n<li>Pet draw: \u00e1rbol en el que se podr\u00e1 pegar una foto o un dibujo de tu mascota.<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00f3rmula 01 \u2013 purple Ivanna Sierra (personera) \u00bfQUI\u00c9N SOY? Me caracterizo por tener buenos principios, por ser respetuosa, colaboradora y solidaria. Me destaco por habilidades como el trabajo en equipo,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1741,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-1732","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00f3rmula 01 \u2013 purple Ivanna Sierra (personera) \u00bfQUI\u00c9N SOY? Me caracterizo por tener buenos principios, por ser respetuosa, colaboradora y solidaria. Me destaco por habilidades como el trabajo en equipo,...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-08T13:50:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024\",\"datePublished\":\"2023-09-08T13:50:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\"},\"wordCount\":1316,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\",\"name\":\"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"datePublished\":\"2023-09-08T13:50:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense","og_description":"F\u00f3rmula 01 \u2013 purple Ivanna Sierra (personera) \u00bfQUI\u00c9N SOY? Me caracterizo por tener buenos principios, por ser respetuosa, colaboradora y solidaria. Me destaco por habilidades como el trabajo en equipo,...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-09-08T13:50:23+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024","datePublished":"2023-09-08T13:50:23+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/"},"wordCount":1316,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/","name":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024 | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png","datePublished":"2023-09-08T13:50:23+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Diseno-sin-titulo-1.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/candidatos-a-personeria-y-contraloria-grado-sexto-periodo-2023-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Candidatos a personer\u00eda y contralor\u00eda grado Sexto periodo 2023-2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1732"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1742,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1732\/revisions\/1742"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}