{"id":1757,"date":"2023-09-25T09:10:38","date_gmt":"2023-09-25T14:10:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1757"},"modified":"2024-04-03T20:16:50","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:50","slug":"ladisciplina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/","title":{"rendered":"La disciplina, un compromiso personal"},"content":{"rendered":"<p><b>Por: Brayan Ortiz Garz\u00f3n<\/b><\/p>\n<p><b>Docente de Middle School<\/b><\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cEl secreto del \u00e9xito es la persistencia por la meta\u201d<\/span><\/i><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">-Benjam\u00edn Disraeli<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el paso del tiempo, las aulas de clase se han constituido como espacios en los que ni\u00f1os y j\u00f3venes son orientados desde la academia y los valores humanos hacia la formaci\u00f3n de adultos proactivos y conscientes de sus capacidades. Sin duda alguna, los h\u00e1bitos de estudio adquiridos durante la etapa escolar resultan indispensables en la construcci\u00f3n de los futuros profesionales. Si bien puede hablarse de h\u00e1bitos de estudios esenciales como la organizaci\u00f3n o la diversificaci\u00f3n, la disciplina se destaca entre todos ellos como un conjunto global de actitudes y determinaciones que evidencian el compromiso que cada individuo adquiere consigo mismo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La disciplina, como estrategia de fortalecimiento personal, implica la dedicaci\u00f3n hacia el aprendizaje. Se trata de una herramienta de autocontrol mediante la cual cada estudiante establece rutinas de estudio y horarios de trabajo, que potencializan la productividad y la adecuada gesti\u00f3n del tiempo en ambientes acad\u00e9micos y cotidianos. De este modo, <\/span><b>la disciplina ense\u00f1a a los j\u00f3venes a organizar de forma eficiente su tiempo, ideas y prioridades<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Por su parte, vale la pena mencionar que, al tratarse de un compromiso que cada individuo establece consigo mismo, la disciplina contribuye significativamente en la formaci\u00f3n del car\u00e1cter de los j\u00f3venes por medio del desarrollo de virtudes y habilidades socioemocionales, estrechamente vinculadas con aspectos como la perseverancia y la versatilidad, atributos fundamentales para superar obst\u00e1culos, enfrentar desaf\u00edos y mantener el enfoque en objetivos a corto y largo plazo.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Asimismo, la disciplina fomenta la responsabilidad personal y la autoestima. <\/span><b>Los j\u00f3venes comprenden que su \u00e9xito acad\u00e9mico depende de su propio esfuerzo y dedicaci\u00f3n<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, esto promueve un sentido de empoderamiento y autonom\u00eda, ya que se dan cuenta de que tienen el control sobre su progreso educativo. Experimentar los resultados tangibles de su esfuerzo, aumenta la confianza en s\u00ed mismos, pues les permite reconocer que cuentan con las habilidades para enfrentar retos y alcanzar metas. Esta confianza trasciende a otros aspectos de su vida, influyendo en sus relaciones interpersonales, decisiones y actitudes ante la adversidad.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para concluir, puede afirmarse que la disciplina no solo garantiza la obtenci\u00f3n de mejores resultados acad\u00e9micos, sino, que juega un papel vital en la construcci\u00f3n de actores sociales con iniciativa, propositividad y, especialmente, la valent\u00eda de transformar sus sue\u00f1os en realidad.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por: Brayan Ortiz Garz\u00f3n Docente de Middle School \u201cEl secreto del \u00e9xito es la persistencia por la meta\u201d -Benjam\u00edn Disraeli Con el paso del tiempo, las aulas de clase se&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1759,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,74],"tags":[62,108,66],"class_list":{"0":"post-1757","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"category-revista-why","9":"tag-colegio-canadiense","10":"tag-disciplina","11":"tag-the-canadian-school"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La disciplina, un compromiso personal | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La disciplina, un compromiso personal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el paso del tiempo, las aulas de clase se han constituido como espacios en los que ni\u00f1os y j\u00f3venes son orientados desde la academia y los valores humanos hacia la formaci\u00f3n de adultos proactivos y conscientes de sus capacidades.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-25T14:10:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"La disciplina, un compromiso personal\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Con el paso del tiempo, las aulas de clase se han constituido como espacios en los que ni\u00f1os y j\u00f3venes son orientados desde la academia y los valores humanos hacia la formaci\u00f3n de adultos proactivos y conscientes de sus capacidades.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"La disciplina, un compromiso personal\",\"datePublished\":\"2023-09-25T14:10:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\"},\"wordCount\":425,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Disciplina\",\"The Canadian School\"],\"articleSection\":[\"Noticias\",\"Revista WHY\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\",\"name\":\"La disciplina, un compromiso personal | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-25T14:10:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La disciplina, un compromiso personal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La disciplina, un compromiso personal | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La disciplina, un compromiso personal","og_description":"Con el paso del tiempo, las aulas de clase se han constituido como espacios en los que ni\u00f1os y j\u00f3venes son orientados desde la academia y los valores humanos hacia la formaci\u00f3n de adultos proactivos y conscientes de sus capacidades.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-09-25T14:10:38+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:50+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"La disciplina, un compromiso personal","twitter_description":"Con el paso del tiempo, las aulas de clase se han constituido como espacios en los que ni\u00f1os y j\u00f3venes son orientados desde la academia y los valores humanos hacia la formaci\u00f3n de adultos proactivos y conscientes de sus capacidades.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"La disciplina, un compromiso personal","datePublished":"2023-09-25T14:10:38+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/"},"wordCount":425,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Disciplina","The Canadian School"],"articleSection":["Noticias","Revista WHY"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/","name":"La disciplina, un compromiso personal | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","datePublished":"2023-09-25T14:10:38+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/IMG_0535-1.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/ladisciplina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La disciplina, un compromiso personal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1757"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1757"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1757\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1760,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1757\/revisions\/1760"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1759"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1757"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1757"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1757"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}