{"id":1777,"date":"2023-10-19T08:01:59","date_gmt":"2023-10-19T13:01:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1777"},"modified":"2024-04-03T20:16:49","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:49","slug":"la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","title":{"rendered":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama"},"content":{"rendered":"<p>Cada 19 de octubre se conmemora el\u00a0D\u00eda Internacional contra el C\u00e1ncer de Mama, una fecha que busca generar conciencia sobre la importancia de la prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico temprano de esta enfermedad.<\/p>\n<p data-sourcepos=\"21:1-21:212\">En Colombia, el c\u00e1ncer de mama es el tipo de c\u00e1ncer m\u00e1s frecuente en mujeres, representando el 28% del total de casos nuevos. En 2022, se diagnosticaron 7.000 casos nuevos y murieron 2.500 mujeres por esta causa.<\/p>\n<p data-sourcepos=\"23:1-23:22\"><strong>Factores de riesgo<\/strong><\/p>\n<p data-sourcepos=\"25:1-25:164\">Los factores de riesgo para el c\u00e1ncer de mama incluyen la edad, la historia familiar, la exposici\u00f3n a la radiaci\u00f3n, el consumo de alcohol y el sobrepeso u obesidad.<\/p>\n<p data-sourcepos=\"27:1-27:19\"><strong>Recomendaciones<\/strong><\/p>\n<p data-sourcepos=\"29:1-29:47\">Para prevenir el c\u00e1ncer de mama, es importante:<\/p>\n<ul data-sourcepos=\"31:1-36:0\">\n<li data-sourcepos=\"31:1-31:50\">Realizar el autoexamen de mama mensualmente.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"32:1-32:80\">Acceder a la mamograf\u00eda de tamizaje cada dos a\u00f1os a partir de los 40 a\u00f1os.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"33:1-33:81\">Llevar una dieta saludable.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"34:1-34:36\">Mantenerse activa f\u00edsicamente.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"35:1-36:0\">Evitar el consumo de tabaco y alcohol.<\/li>\n<\/ul>\n<p data-sourcepos=\"37:1-37:22\"><strong>Autoexamen de mama<\/strong><\/p>\n<p data-sourcepos=\"39:1-39:193\">El autoexamen es una forma sencilla de detectar cambios que pueden ser signos de c\u00e1ncer.<\/p>\n<p data-sourcepos=\"41:1-41:55\">Para realizar el autoexamen, sigue estos pasos:<\/p>\n<ol data-sourcepos=\"43:1-49:0\">\n<li data-sourcepos=\"43:1-43:54\">P\u00e1rate frente al espejo con los brazos a los lados.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"44:1-44:75\">Observa si hay cambios en la forma, el tama\u00f1o o la textura de las mamas.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"45:1-45:71\">Levanta los brazos por encima de la cabeza y observa si hay cambios.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"46:1-46:113\">Presi\u00f3nate suavemente las mamas con las yemas de los dedos, buscando bultos, hoyuelos o cambios en la textura.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"47:1-47:53\">Repite los pasos 3 y 4 con el brazo en la cintura.<\/li>\n<li data-sourcepos=\"48:1-49:0\">Acu\u00e9state boca arriba y presiona suavemente las mamas con las yemas de los dedos, buscando bultos, hoyuelos o cambios en la textura.<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cada 19 de octubre se conmemora el\u00a0D\u00eda Internacional contra el C\u00e1ncer de Mama, una fecha que busca generar conciencia sobre la importancia de la prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico temprano de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1778,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[112,110,114],"class_list":{"0":"post-1777","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-autoexamen","9":"tag-cancer-de-mama","10":"tag-dia-internacional-contra-el-cancer-de-mama"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cada 19 de octubre se conmemora el\u00a0D\u00eda Internacional contra el C\u00e1ncer de Mama, una fecha que busca generar conciencia sobre la importancia de la prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico temprano de...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-19T13:01:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama\",\"datePublished\":\"2023-10-19T13:01:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\"},\"wordCount\":294,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png\",\"keywords\":[\"Autoexamen\",\"Cancer de Mama\",\"D\u00eda Internacional contra el Cancer de Mama\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\",\"name\":\"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png\",\"datePublished\":\"2023-10-19T13:01:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense","og_description":"Cada 19 de octubre se conmemora el\u00a0D\u00eda Internacional contra el C\u00e1ncer de Mama, una fecha que busca generar conciencia sobre la importancia de la prevenci\u00f3n y el diagn\u00f3stico temprano de...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-10-19T13:01:59+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion-1024x576.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama","datePublished":"2023-10-19T13:01:59+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/"},"wordCount":294,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png","keywords":["Autoexamen","Cancer de Mama","D\u00eda Internacional contra el Cancer de Mama"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","name":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png","datePublished":"2023-10-19T13:01:59+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/International-Breast-Cancer-Day-Presentacion.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/la-prevencion-es-la-clave-nos-sumamos-al-dia-internacional-de-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La prevenci\u00f3n es la clave: nos sumamos al D\u00eda Internacional de la Lucha contra el C\u00e1ncer de Mama"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1777"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1779,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1777\/revisions\/1779"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}