{"id":1812,"date":"2023-11-21T09:49:32","date_gmt":"2023-11-21T14:49:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1812"},"modified":"2024-04-03T20:16:49","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:49","slug":"kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/","title":{"rendered":"Kids Save Children, un proyecto que refuerza nuestro compromiso social"},"content":{"rendered":"<p>Durante 9 a\u00f1os, el Colegio Canadiense ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar del municipio de La Estrella a trav\u00e9s del proyecto social Kids Save Children. Ya van <strong>21 hogares beneficiados en este tiempo y alrededor de 420 ni\u00f1os entre 0 y 5 a\u00f1os favorecidos<\/strong> por la generosidad y el servicio de nuestros estudiantes, familias y colegio.<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 es Kids Save Children?<\/h3>\n<p>E una escuela de liderazgo dirigida por los estudiantes del grado sexto, la cual naci\u00f3 en el a\u00f1o 2014 en el aula de clases y que <strong>ofrece apoyo a los hogares comunitarios del ICBF<\/strong>, a trav\u00e9s de diversas actividades, como la celebraci\u00f3n de Navidad y del d\u00eda del ni\u00f1o, la identificaci\u00f3n de necesidades importantes de los hogares, su restauraci\u00f3n y dotaci\u00f3n de recursos.<\/p>\n<p>Kids Save Children ha sido un proyecto s\u00f3lido en nuestra instituci\u00f3n, merecedor a un reconocimiento internacional por su labor. Lo m\u00e1s importante de todo, es que es un proyecto de ni\u00f1os para ni\u00f1os, lo que inspira, contagia y nos llena de razones para seguir su ejemplo, logrando cada vez m\u00e1s hacer caras felices tal y como lo expresa su lema en ingl\u00e9s: <em>making happy faces.<\/em><\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 haremos este a\u00f1o?<\/h3>\n<p>Este a\u00f1o, acompa\u00f1aremos al <strong>Hogar Caritas Lindas<\/strong>, un CDI (Centro de Desarrollo Infantil) ubicado en el municipio de la Estrella, que cuenta con <strong>120 ni\u00f1os y ni\u00f1as (55 ni\u00f1as y 65 ni\u00f1os)<\/strong>. Desde el Colegio Canadiense continuaremos fortaleciendo el eje social en nuestro entorno, aportando ayuda a quienes m\u00e1s lo necesiten. Por tal raz\u00f3n, seguimos explorando nuevos territorios para hacer cumplimiento a nuestro objetivo, que no es uno diferente al de ayudar a los ni\u00f1os y familias con necesidades especiales y que padecen alguna condici\u00f3n de vulnerabilidad o desventaja en la sociedad.<\/p>\n<p>Invitamos a toda la comunidad del Colegio Canadiense a vincularse a esta obra social \u00fanica e irrepetible en la vida de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as, convirtiendo sue\u00f1os en realidades y formando personas de bien para el futuro.<\/p>\n<p>Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n, puedes comunicarte al correo juan.acevedo@colegiocanadiense.edu.co.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Durante 9 a\u00f1os, el Colegio Canadiense ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar del municipio de La Estrella a trav\u00e9s del proyecto social Kids Save Children. Ya van&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1813,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[116],"class_list":{"0":"post-1812","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-kids-save-children"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-21T14:49:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"Kids Save Children, un proyecto que refuerza nuestro compromiso social\",\"datePublished\":\"2023-11-21T14:49:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\"},\"wordCount\":375,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg\",\"keywords\":[\"Kids Save Children\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\",\"name\":\"Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-21T14:49:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"description\":\"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080,\"caption\":\"Kids Save Children\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kids Save Children, un proyecto que refuerza nuestro compromiso social\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social","description":"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social","og_description":"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2023-11-21T14:49:32+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:49+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"Kids Save Children, un proyecto que refuerza nuestro compromiso social","datePublished":"2023-11-21T14:49:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/"},"wordCount":375,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg","keywords":["Kids Save Children"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/","name":"Kids Save Children, reforzando nuestro compromiso social","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg","datePublished":"2023-11-21T14:49:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","description":"Durante 9 a\u00f1os, el proyecto Kids Save Children ha acompa\u00f1ado a los hogares comunitarios del Bienestar Familiar de La Estrella.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-Save-Children.jpg","width":1920,"height":1080,"caption":"Kids Save Children"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/kids-save-children-un-proyecto-que-refuerza-nuestro-compromiso-social\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kids Save Children, un proyecto que refuerza nuestro compromiso social"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1812"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1812"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1812\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1814,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1812\/revisions\/1814"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1812"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1812"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1812"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}