{"id":1867,"date":"2024-01-12T08:09:43","date_gmt":"2024-01-12T13:09:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1867"},"modified":"2024-04-03T20:16:49","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:49","slug":"estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/","title":{"rendered":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!"},"content":{"rendered":"<p>En el <strong>Colegio Canadiense<\/strong> ya estamos preparados para un 2024 lleno de bendiciones, \u00e9xitos y momentos inolvidables.<\/p>\n<p>Nuestros docentes, administrativos y dem\u00e1s miembros del staff retomaron labores el pasado 9 de enero, con el fin de dejar todo listo antes de retomar las clases.<\/p>\n<p>Ya extra\u00f1amos los juegos de Primary, las sonrisas de Elementary, la energ\u00eda de Middle School y la ilusi\u00f3n de High School. Por eso, <strong>los esperamos a todos con la mejor actitud el pr\u00f3ximo lunes 15 de enero<\/strong> en el reinicio de actividades acad\u00e9micas.<\/p>\n<p>Esperamos que hayan descansado bastante y que lleguen con la mejor energ\u00eda para afrontar de la mejor manera esta segunda parte del a\u00f1o escolar.<\/p>\n<p>Para quienes est\u00e1n inscritos en las<strong> actividades extracurriculares<\/strong>, les informamos que estas se retoman el <strong>lunes 22 de enero<\/strong>.<\/p>\n<h3>Mientras se preparan para el regreso, les recordamos algunas fechas importantes a tener en cuenta durante este semestre:<\/h3>\n<p><em>*Aqu\u00ed solo se muestran algunas fechas. Para conocer toda la programaci\u00f3n acad\u00e9mica te invitamos a revisar el Google Calendar de los estudiantes.<\/em><\/p>\n<p><strong>15 de enero:<\/strong> Regreso a clases e inicio de proyectos finales<\/p>\n<p><strong>23 de enero:<\/strong> Cumplea\u00f1os del Colegio Canadiense<\/p>\n<p><strong>2 de febrero:<\/strong> Final del segundo periodo<\/p>\n<p><strong>5 de febrero:<\/strong> Inicio del tercer periodo<\/p>\n<p><strong>16 de febrero:<\/strong> Open Day (segundo periodo)<\/p>\n<p><strong>3 de marzo:<\/strong> Family Day<\/p>\n<p><strong>2 de abril:<\/strong> Inicio de proyectos finales<\/p>\n<p><strong>19 de abril:<\/strong> Final del tercer periodo<\/p>\n<p><strong>22 de abril:<\/strong> Inicio de cuarto periodo<\/p>\n<p><strong>10 de mayo:<\/strong> Open Day (tercer periodo)<\/p>\n<p><strong>30 de mayo:<\/strong> Inicio de proyectos finales<\/p>\n<p><strong>19 de junio:<\/strong> \u00daltimo d\u00eda de clases<\/p>\n<p><strong>26 de junio:<\/strong> Ceremonia de graduaci\u00f3n (1\u00b0 y 6\u00b0)<\/p>\n<p><strong>27 de junio:<\/strong> Open Day (cuarto periodo)<\/p>\n<p><strong>28 de junio:<\/strong> Ceremonia de graduaci\u00f3n (12\u00b0)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el Colegio Canadiense ya estamos preparados para un 2024 lleno de bendiciones, \u00e9xitos y momentos inolvidables. Nuestros docentes, administrativos y dem\u00e1s miembros del staff retomaron labores el pasado 9&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1868,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[62,118,120],"class_list":{"0":"post-1867","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-colegio-canadiense","9":"tag-inicio-de-ano","10":"tag-regreso-a-clases"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los esperamos a todos con la mejor actitud el pr\u00f3ximo lunes 15 de enero en el reinicio de actividades acad\u00e9micas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-12T13:09:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Los esperamos a todos con la mejor actitud el pr\u00f3ximo lunes 15 de enero en el reinicio de actividades acad\u00e9micas.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!\",\"datePublished\":\"2024-01-12T13:09:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\"},\"wordCount\":281,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\",\"keywords\":[\"Colegio Canadiense\",\"Inicio de a\u00f1o\",\"Regreso a clases\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\",\"name\":\"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-12T13:09:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!","og_description":"Los esperamos a todos con la mejor actitud el pr\u00f3ximo lunes 15 de enero en el reinicio de actividades acad\u00e9micas.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2024-01-12T13:09:43+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:49+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!","twitter_description":"Los esperamos a todos con la mejor actitud el pr\u00f3ximo lunes 15 de enero en el reinicio de actividades acad\u00e9micas.","twitter_image":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!","datePublished":"2024-01-12T13:09:43+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/"},"wordCount":281,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","keywords":["Colegio Canadiense","Inicio de a\u00f1o","Regreso a clases"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/","name":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","datePublished":"2024-01-12T13:09:43+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Regreso-a-clases.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/estamos-listos-para-el-segundo-semestre-del-ano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Estamos listos para el segundo semestre del a\u00f1o!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1867"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1867\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1870,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1867\/revisions\/1870"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1868"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1867"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1867"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}