{"id":1889,"date":"2024-01-23T07:14:25","date_gmt":"2024-01-23T12:14:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1889"},"modified":"2024-04-03T20:16:49","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:49","slug":"19-anos-del-colegio-canadiense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/","title":{"rendered":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense!"},"content":{"rendered":"<p>Un 23 de enero de 2005, el Colegio Canadiense comenz\u00f3 a trazar su camino bajo el lema de formar a los futuros empresarios de Colombia. Aquel d\u00eda, la instituci\u00f3n dio sus primeros pasos pensando en la educaci\u00f3n de 153 estudiantes que entraron desde Prejard\u00edn hasta 5\u00b0.<\/p>\n<p>Nos fuimos construyendo en el camino, haciendo cada vez m\u00e1s s\u00f3lidas las bases de nuestra infraestructura, pero tambi\u00e9n de nuestro modelo educativo que siempre prioriza la formaci\u00f3n de ciudadanos integrales.<\/p>\n<p>Gracias a los que han confiado en el Colegio Canadiense desde el d\u00eda 1. Hemos trabajado muy duro para seguir dejando huella en la vida de cada estudiante y familia que cruza las puertas de nuestra Instituci\u00f3n, y seguiremos con esta labor incansable porque sabemos que aqu\u00ed se forma el futuro del pa\u00eds.<\/p>\n<p><strong>\u00a1Gracias, Familia Canadiense!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un 23 de enero de 2005, el Colegio Canadiense comenz\u00f3 a trazar su camino bajo el lema de formar a los futuros empresarios de Colombia. Aquel d\u00eda, la instituci\u00f3n dio&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1890,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-1889","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un 23 de enero de 2005, el Colegio Canadiense comenz\u00f3 a trazar su camino bajo el lema de formar a los futuros empresarios de Colombia. Aquel d\u00eda, la instituci\u00f3n dio...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-23T12:14:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense!\",\"datePublished\":\"2024-01-23T12:14:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\"},\"wordCount\":143,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\",\"name\":\"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png\",\"datePublished\":\"2024-01-23T12:14:25+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense","og_description":"Un 23 de enero de 2005, el Colegio Canadiense comenz\u00f3 a trazar su camino bajo el lema de formar a los futuros empresarios de Colombia. Aquel d\u00eda, la instituci\u00f3n dio...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2024-01-23T12:14:25+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion-1024x576.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense!","datePublished":"2024-01-23T12:14:25+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/"},"wordCount":143,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/","name":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png","datePublished":"2024-01-23T12:14:25+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Agregar-un-titulo-Presentacion.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/19-anos-del-colegio-canadiense\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a119 a\u00f1os del Colegio Canadiense!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1889"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1889"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1889\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1892,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1889\/revisions\/1892"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1889"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1889"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1889"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}