{"id":1937,"date":"2024-02-21T11:36:32","date_gmt":"2024-02-21T16:36:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=1937"},"modified":"2024-04-03T20:16:49","modified_gmt":"2024-04-04T01:16:49","slug":"agendate-para-el-canadian-family-day","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/","title":{"rendered":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day!"},"content":{"rendered":"<p>El pr\u00f3ximo domingo 3 de marzo tendremos una nueva edici\u00f3n de nuestro tradicional Family Day. Contamos con todos para vivir un d\u00eda lleno de diversi\u00f3n, actividades de integraci\u00f3n y nuevos recuerdos junto a la Familia Canadiense.<\/p>\n<p>A continuaci\u00f3n te dejamos toda la informaci\u00f3n referente a este d\u00eda para que te programes y nos acompa\u00f1es:<\/p>\n<h3>Transporte<\/h3>\n<p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Con el fin de facilitar tu desplazamiento desde y hacia el Colegio durante el D\u00eda de la Familia este domingo 3 de marzo, tendremos algunas rutas de transporte gratuitas disponibles para ti.<\/span><\/p>\n<p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\"><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Ten presente los horarios y los sitios de recogida para evitar contratiempos (las rutas llevan la hoja de maple en la parte delantera para f\u00e1cil identificaci\u00f3n):<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #1 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.)<\/strong> <span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida: San Diego, V\u00eda Las Palmas subiendo, transversal inferior, Mall Pinar del R\u00edo, Mall La Visitaci\u00f3n, baja Loma de los Balsos, toma la Aguacatala, autopista hacia el Colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #2 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Mall San Lucas, intermedia, baja Benedictinos, Mall Sao Pablo, Av Las Vegas, Jumbo Las Vegas, Polideportivo Sur de Envigado sentido norte &#8211; sur, Mayorca, corredor Las Vegas hasta el puente de la 77 sur, autopista al Colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #3 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida Mall San lucas, Loma del Chocho (calle 36 sur hasta la carrera 27D, a salir nuevamente al Escobero), Parque de Envigado, Avenida el Poblado, Cl\u00ednica de la Polic\u00eda, v\u00eda avenida Las Vegas a la altura del centro comercial Mayorca, puente de la 77 sur, autopista al colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #4 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida: Cl\u00ednica de la Polic\u00eda Envigado, tomando la avenida el Poblado hasta la calle 50 sur de Mayorca, giro a Las Vegas para llegar hasta el puente de la 77 Sur y autopista hacia el Colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #5 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida: Entre el cruce de la 43 A con la 43 C (exactamente Porcicarnes), para continuar por toda la carrera 43A hacia el \u00c9xito de Aves Mar\u00eda, giro en la carrera 46 -Tr\u00e1nsito de Sabaneta- hasta la calle 77 sur para tomar el puente y la autopista hacia el Colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #6 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong>Mall Guayabal: Bahia costado derecho entrada unidades Cordilleras e iguazu &#8211; Salida Calle 31 v\u00eda hacia la Estrella , porteria Colegio Los Salvatorianos &#8211; EDS Texaco Puerto Estrella (Giro a la izquierda) &#8211; Bahia costado derecho entrada unidades Alabama y Bavaria &#8211; Recorrido v\u00eda La Estrella con B\u00fasqueda a la Autopista sur &#8211; Colegio.<\/p>\n<p><strong>Ruta a.m. #7 (9:00 a.m., 9:30 a.m., 10:00 a.m., 10:30 a.m., 11:00 a.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida (Norte &#8211; sur) sobre la carrera 80 &#8211; Cruces de las calles 50, calle (44) San Juan, calle 35, calle 33, calle 30, continuamos por la carrera 80 pasando la Villa de Aburr\u00e1, \u00c9xito de La Mota, cementerio Campos de Paz a tomar la av Guayabal hasta el Parque del Artista, autopista hasta el Colegio.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta p.m. #1 (2:30 p.m., 3:30 p.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida Colegio &#8211; Av Las Vegas desde el puente de la calle 77 sur hasta el Centro Comercial San Diego.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta p.m. #2 (2:30 p.m., 3:30 p.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida Colegio &#8211; Avenida Regional &#8211; Calle 77 Sur Hospital Venancio D\u00edaz &#8211; Centro Comercial Aves Mar\u00eda &#8211; Giro izquierda glorieta Unidad Sinsonte (Carrera 43 A) &#8211; Carrera 43 A con Calle 70 Sur (Baja) &#8211; Giro derecha para buscar salida de Sabaneta a Envigado &#8211; Hotel Port\u00f3n Sabaneta &#8211; Universidad CES &#8211; Cl\u00ednica de la Polic\u00eda.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta p.m. #3 (2:30 p.m., 3:30 p.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida Colegio &#8211; Entrada Pueblo Viejo &#8211; Recorrido v\u00eda La Estrella &#8211; Bahia costado derecho entrada unidades Alabama y Bavaria &#8211; EDS Texaco Puerto Estrella (Giro a la derecha) &#8211; Giro a la izquierda, Entrada Colegio Los Salvatorianos y San Agust\u00edn &#8211; Giro a la derecha Altos de Suram\u00e9rica &#8211; (Giro a la derecha) V\u00eda Unidades Iguaz\u00fa y Magallanes &#8211; Mall Boulevard Suram\u00e9rica.<\/span><\/p>\n<p><strong>Ruta p.m. #4 (2:30 p.m., 3:30 p.m.) <\/strong><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Salida Colegio &#8211; Avenida Regional &#8211; Aguacatala &#8211; toma la Carrera 80 con la Calle 30 &#8211; calle 33 Glorieta Carrera 80 con Calle 33 Iglesia Santa Gema &#8211; Glorieta Don Quijote Carrera 80 con Calle 35 &#8211; \u00c9xito de Laureles &#8211; Cruce Carrera 80 con Av San Juan &#8211; Cruce Carrera 80 con Calle 48 (Estaci\u00f3n Floresta del Metro) &#8211; Glorieta de la Carrera 80 con la Calle 50 (Colombia).<\/span><\/p>\n<h3>Donaci\u00f3n a Personer\u00eda<\/h3>\n<p><span class=\"OYPEnA text-decoration-none text-strikethrough-none\">Si decides venir al Colegio en tu veh\u00edculo particular, deber\u00e1s realizar una donaci\u00f3n de $30.000 pesos en la entrada, los cuales se destinar\u00e1n para los proyectos de Personer\u00eda. De igual forma, te invitamos a compartir tu veh\u00edculo con otra familia para reducir la congesti\u00f3n al ingreso.<\/span><\/p>\n<h3>Colores de camiseta<\/h3>\n<p><strong>PK, 3\u00b0, 7\u00b0 y 8\u00b0:<\/strong> Rojo<\/p>\n<p><strong>K y 4\u00b0:<\/strong> Verde<\/p>\n<p><strong>1\u00b0, 5\u00b0, 9\u00b0 y 10\u00b0:<\/strong> Azul<\/p>\n<p><strong>2\u00b0 y 6\u00b0:<\/strong> Blanco<\/p>\n<p><strong>11\u00b0 y 12\u00b0:<\/strong> Negro<\/p>\n<p>*Recuerda traer alg\u00fan accesorio alusivo a al tem\u00e1tica del circo. Adem\u00e1s, ven con ropa c\u00f3moda para participar de las diferentes actividades y trae tu termo de agua para evitar el uso de pl\u00e1sticos de un solo uso.<\/p>\n<p><strong>Actividades<\/strong><\/p>\n<table style=\"height: 1430px;\" width=\"1148\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"146\"><strong>Hora<\/strong><\/td>\n<td width=\"297\"><strong>Actividad<\/strong><\/td>\n<td width=\"349\"><strong>Lugar<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 12:00 m.<\/td>\n<td>Torneo deportivo de Middle School<\/td>\n<td>Placa de High School<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 10:00 a.m.<\/td>\n<td>Eucarist\u00eda<\/td>\n<td>Capilla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>10:00 a.m. &#8211; 11:00 a.m.<\/td>\n<td>Rumba aer\u00f3bica<\/td>\n<td>Placa de High School<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>10:00 a.m. &#8211; 11:00 a.m.<\/td>\n<td>Juegos cooperativos para Primary y Elementary<\/td>\n<td>Cancha de la Pola<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11:00 a.m. &#8211; 12:00 m.<\/td>\n<td>Champions League de 4\u00b0<\/td>\n<td>Cancha de la Pola<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11:30 a.m. &#8211; 12:00 m.<\/td>\n<td>Bingo<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12:00 m. &#8211; 12:30 m.<\/td>\n<td>Exhibici\u00f3n de Extracurriculares<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12:00 m. &#8211; 1:00 p.m.<\/td>\n<td>Eucarist\u00eda<\/td>\n<td>Capilla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12:30 m. &#8211; 1:00 p.m.<\/td>\n<td>M\u00fasica en vivo<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1:00 p.m. &#8211; 1:40 p.m.<\/td>\n<td>Talent Show<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1:40 p.m. &#8211; 2:30 p.m.<\/td>\n<td>M\u00fasica en vivo y rifas<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2:30 p.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Bingo<\/td>\n<td>Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TODO EL D\u00cdA<\/td>\n<td>Exhibici\u00f3n de Artes<\/td>\n<td>Sal\u00f3n de Artes<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TODO EL D\u00cdA<\/td>\n<td>Inflables<\/td>\n<td>Parqueadero #3<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TODO EL D\u00cdA<\/td>\n<td>Ventas<\/td>\n<td>Parqueadero #3, afuera de la capilla y camino al coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TODO EL D\u00cdA<\/td>\n<td>Pesca Milagrosa<\/td>\n<td>Parqueadero #3 y Coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TODO EL D\u00cdA<\/td>\n<td>Granja<\/td>\n<td>Detr\u00e1s del bloque #2<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 11:00 a.m.<\/td>\n<td>Carrera de observaci\u00f3n<\/td>\n<td>Sale del coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 11:00 a.m.<\/td>\n<td>Caminata ecol\u00f3gica<\/td>\n<td>Sale del coliseo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Actividades l\u00fadicas para los abuelos<\/td>\n<td>Sal\u00f3n Prekinder A<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Rob\u00f3tica<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2328<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Ajedrez<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2329<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Rubik<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2330<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Dibujo<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2111<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Juegos de mesa<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2336<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Manualidades<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2102<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Pintucaritas<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2103<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9:00 a.m. &#8211; 3:00 p.m.<\/td>\n<td>Realizaci\u00f3n de manillas con chaquiras<\/td>\n<td>Sal\u00f3n 2110<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pr\u00f3ximo domingo 3 de marzo tendremos una nueva edici\u00f3n de nuestro tradicional Family Day. Contamos con todos para vivir un d\u00eda lleno de diversi\u00f3n, actividades de integraci\u00f3n y nuevos&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1938,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[122],"class_list":{"0":"post-1937","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias","8":"tag-family-day"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pr\u00f3ximo domingo 3 de marzo tendremos una nueva edici\u00f3n de nuestro tradicional Family Day. Contamos con todos para vivir un d\u00eda lleno de diversi\u00f3n, actividades de integraci\u00f3n y nuevos...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-21T16:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-04T01:16:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day!\",\"datePublished\":\"2024-02-21T16:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\"},\"wordCount\":1153,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png\",\"keywords\":[\"Family Day\"],\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\",\"name\":\"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png\",\"datePublished\":\"2024-02-21T16:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T01:16:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense","og_description":"El pr\u00f3ximo domingo 3 de marzo tendremos una nueva edici\u00f3n de nuestro tradicional Family Day. Contamos con todos para vivir un d\u00eda lleno de diversi\u00f3n, actividades de integraci\u00f3n y nuevos...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2024-02-21T16:36:32+00:00","article_modified_time":"2024-04-04T01:16:49+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day!","datePublished":"2024-02-21T16:36:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/"},"wordCount":1153,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png","keywords":["Family Day"],"articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/","name":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day! | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png","datePublished":"2024-02-21T16:36:32+00:00","dateModified":"2024-04-04T01:16:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Diseno-sin-titulo.png","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/agendate-para-el-canadian-family-day\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Ag\u00e9ndate para el Canadian Family Day!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1937"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1941,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1937\/revisions\/1941"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}