{"id":2221,"date":"2024-08-29T08:31:21","date_gmt":"2024-08-29T13:31:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?p=2221"},"modified":"2024-08-29T08:33:11","modified_gmt":"2024-08-29T13:33:11","slug":"inscribete-al-education-summit-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/","title":{"rendered":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024!"},"content":{"rendered":"<p>Ya estamos listos para vivir el Education Summit en nuestro Colegio. Queremos que nos acompa\u00f1es entre el 7 y 8 de octubre en este evento que se da en el marco de nuestros primeros 20 a\u00f1os de vida educativa.<\/p>\n<p>Te invitamos a inscribir a tu equipo de trabajo para que hagas parte de dos d\u00edas de formaci\u00f3n, capacitaci\u00f3n y aprendizajes significativos.<\/p>\n<p><strong>Fecha:\u00a0<\/strong>7 y 8 de octubre de 2024<\/p>\n<p><strong>Modalidad:\u00a0<\/strong>Presencial<\/p>\n<p><strong>Ubicaci\u00f3n: <\/strong>The Canadian School, Carrera 51 # 97Sur &#8211; 137, La Estrella<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo inscribirse?<\/h3>\n<p>1. Accede al link de inscripci\u00f3n haciendo <a href=\"https:\/\/bit.ly\/13thEducationSummit2024\"><strong>clic aqu\u00ed<\/strong><\/a><\/p>\n<p>2. En la pesta\u00f1a general, selecciona &#8220;reservar un asiento&#8221;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2222\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-1-1024x578.png\" alt=\"\" width=\"997\" height=\"563\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-1-1024x578.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-1-300x169.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-1-768x434.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-1.png 1188w\" sizes=\"(max-width: 997px) 100vw, 997px\" \/><\/p>\n<p>3. Agrega tu nombre, apellido, correo y haz clic en &#8220;registrarse&#8221;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-2223\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-2.png\" alt=\"\" width=\"995\" height=\"664\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-2.png 995w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-2-300x200.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-2-768x513.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-2-900x600.png 900w\" sizes=\"(max-width: 995px) 100vw, 995px\" \/><\/p>\n<p>4. Diligencia los dem\u00e1s datos: n\u00famero de documento, colegio al que perteneces y tel\u00e9fono de contacto.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2224\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-3-1024x625.png\" alt=\"\" width=\"996\" height=\"608\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-3-1024x625.png 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-3-300x183.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-3-768x469.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Paso-3.png 1085w\" sizes=\"(max-width: 996px) 100vw, 996px\" \/><\/p>\n<p>A tu correo registrado llegar\u00e1 la confirmaci\u00f3n. \u00a1Te esperamos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya estamos listos para vivir el Education Summit en nuestro Colegio. Queremos que nos acompa\u00f1es entre el 7 y 8 de octubre en este evento que se da en el&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2225,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":{"0":"post-2221","1":"post","2":"type-post","3":"status-publish","4":"format-standard","5":"has-post-thumbnail","7":"category-noticias"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-29T13:31:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-29T13:33:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1295\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"651\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Canadian School\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Canadian School\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"Canadian School\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\"},\"headline\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024!\",\"datePublished\":\"2024-08-29T13:31:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T13:33:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\"},\"wordCount\":144,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png\",\"articleSection\":[\"Noticias\"],\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\",\"name\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png\",\"datePublished\":\"2024-08-29T13:31:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T13:33:11+00:00\",\"description\":\"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png\",\"width\":1295,\"height\":651},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72\",\"name\":\"Canadian School\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\",\"caption\":\"Canadian School\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\"],\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School","description":"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School","og_description":"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_published_time":"2024-08-29T13:31:21+00:00","article_modified_time":"2024-08-29T13:33:11+00:00","og_image":[{"width":1295,"height":651,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png","type":"image\/png"}],"author":"Canadian School","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Canadian School","Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/"},"author":{"name":"Canadian School","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72"},"headline":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024!","datePublished":"2024-08-29T13:31:21+00:00","dateModified":"2024-08-29T13:33:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/"},"wordCount":144,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png","articleSection":["Noticias"],"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/","name":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024! | The Canadian School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png","datePublished":"2024-08-29T13:31:21+00:00","dateModified":"2024-08-29T13:33:11+00:00","description":"Acomp\u00e1\u00f1anos entre el 7 y el 8 de octubre en nuestro congreso educativo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Captura.png","width":1295,"height":651},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/inscribete-al-education-summit-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1Inscr\u00edbete al Education Summit 2024!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/217bbecb014f5a7798ea0e11551aeb72","name":"Canadian School","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png","caption":"Canadian School"},"sameAs":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new"],"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/author\/web-master\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2221"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2226,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2221\/revisions\/2226"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2225"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2221"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2221"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2221"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}