{"id":1252,"date":"2023-03-13T11:41:31","date_gmt":"2023-03-13T16:41:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\/?page_id=1252"},"modified":"2024-02-16T09:59:06","modified_gmt":"2024-02-16T14:59:06","slug":"programa-de-inmersion-9","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/","title":{"rendered":"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0"},"content":{"rendered":"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_row_inner column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_position=&#8221;default&#8221; row_position_tablet=&#8221;inherit&#8221; row_position_phone=&#8221;inherit&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; pointer_events=&#8221;all&#8221;][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][nectar_highlighted_text text_color=&#8221;#000000&#8243; scribble_color=&#8221;#d11d10&#8243; style=&#8221;scribble&#8221; scribble_shape=&#8221;basic-underline&#8221; scribble_thickness=&#8221;thin&#8221; scribble_speed=&#8221;1.8s&#8221; scribble_easing=&#8221;ease_in_out&#8221;]\n<h1 style=\"text-align: center;\"><b>PROGRAMA DE INMERSI\u00d3N <em>ACAD\u00c9MICA Y CULTURAL<\/em> EN CANAD\u00c1 DEL GRADO 9\u00ba<\/b><\/h1>\n[\/nectar_highlighted_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;3%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;50&#8243; top_padding_phone=&#8221;50&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; sticky_content=&#8221;true&#8221; sticky_content_functionality=&#8221;js&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221; column_padding_type=&#8221;default&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][image_with_animation image_url=&#8221;1207&#8243; image_size=&#8221;full&#8221; animation_type=&#8221;entrance&#8221; animation=&#8221;None&#8221; animation_movement_type=&#8221;transform_y&#8221; hover_animation=&#8221;none&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; border_radius=&#8221;none&#8221; box_shadow=&#8221;none&#8221; image_loading=&#8221;default&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_mobile=&#8221;default&#8221;][\/vc_column][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/2&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_column_text]<span style=\"font-weight: 400;\">A trav\u00e9s del Programa de Inmersi\u00f3n Acad\u00e9mica y Cultural en Canad\u00e1 del Grado 9\u00ba, el Colegio busca brindarles a sus estudiantes la oportunidad de viajar a Canad\u00e1 y vivir all\u00ed por cerca de seis meses, con el prop\u00f3sito de que practiquen el ingl\u00e9s en un entorno nativo, de tal manera que puedan avanzar en su dominio de dicha lengua. Adicionalmente, el programa busca que los estudiantes aprendan sobre los valores y costumbres canadienses, y que avancen\u00a0en el desarrollo de importantes habilidades para su futura vida adulta como lo son la autonom\u00eda, la independencia, el car\u00e1cter, la capacidad de enfrentar y resolver problemas, la capacidad de adaptarse al cambio y a nuevos entornos, el uso de una comunicaci\u00f3n asertiva, entre muchas otras.<\/span><\/p>\n<p><b>Los objetivos espec\u00edficos del programa son los siguientes:<\/b><\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Adelantar estudios de secundaria en uno de los colegios de una de las ciudades disponibles en el programa.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Hacer parte de situaciones reales que motiven y obliguen a los participantes a hacer uso del idioma ingl\u00e9s.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Interactuar en ingl\u00e9s sobre aspectos inherentes a las culturas canadiense y colombiana con hablantes nativos.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Contar con un ambiente nativo que facilite el desarrollo de la capacidad para pensar en una segunda lengua.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><b>Caracter\u00edsticas del programa:<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los estudiantes son matriculados en una de las secundarias de una de las ciudades disponibles en el programa: Langley, Abbotsford y Kelowna; provincia de Columbia Brit\u00e1nica, Canad\u00e1. Estas tres ciudades son aleda\u00f1as a la ciudad de Vancouver, en la costa occidental de Canad\u00e1. All\u00ed, los estudiantes asisten a clases de ingl\u00e9s, matem\u00e1ticas, ciencias y franc\u00e9s. En algunas ocasiones la asignatura de franc\u00e9s no se encuentra disponible, para aquellos casos el estudiante es matriculado en ciencias sociales u otra asignatura alternativa.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Los estudiantes se hospedan individualmente en familias locales que son seleccionadas directamente por cada distrito escolar. Dichas familias, denominadas &#8220;familias anfitrionas&#8221; o\u00a0<\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Homestay\u00a0families<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">,\u00a0reciben a cada estudiante como un miembro m\u00e1s de su hogar; y, por lo tanto, les brindan todo el acompa\u00f1amiento y apoyo necesarios durante su estad\u00eda en Canad\u00e1.<\/span><\/p>\n<p><b>Visa<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">La agencia seleccionada para operar este programa es\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/www.eduquest.com.co\"><span style=\"font-weight: 400;\">EduQuest<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">.\u00a0Dicha agencia asesora a cada familia en el proceso de solicitud de la visa canadiense.<\/span><\/p>\n<p><b>Pormenores<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>El programa se realiza durante el primer semestre escolar de Grado 9\u00ba<\/li>\n<li>Los estudiantes inician el proceso de inscripci\u00f3n y preparaci\u00f3n cuando se encuentran cursando el Grado 8\u00ba<\/li>\n<li>Duraci\u00f3n del programa: un semestre acad\u00e9mico, 22 semanas calendario<\/li>\n<li>Lugar: Abbotsford, Langley o Kelowna; provincia de Columbia Brit\u00e1nica, Canad\u00e1<\/li>\n<li>Inversi\u00f3n aproximada: desde CAD$13,100 hasta CAD$13,720 (var\u00eda seg\u00fan el distrito seleccionado)<\/li>\n<li>Fechas confirmadas para el a\u00f1o escolar 2024-2025: agosto 23, 2024, a febrero 1, 2025<\/li>\n<li>Fechas probables para el a\u00f1o escolar 2025-2026: agosto 22, 2025, a febrero 1, 2026.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Las inscripciones para el a\u00f1o escolar 2024-2025 est\u00e1n cerradas. Las inscripciones para el a\u00f1o escolar 2025-2026 comenzar\u00e1n en septiembre de 2024.<\/p>\n<p>Nota:\u00a0los estudiantes interesados en participar en el programa deben cumplir con los requisitos de participaci\u00f3n establecidos en el Manual de Convivencia de la Instituci\u00f3n.<\/p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n podr\u00e1 ser consultada en la p\u00e1gina web de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/adm\/www.eduquest.com.co\">EduQuest<\/a>, en el correo electr\u00f3nico\u00a0<a href=\"mailto:info@eduquest.com.co\">info@eduquest.com.co<\/a>, en el n\u00famero celular o n\u00famero WhatsApp +57 305-243-5763 o en el tel\u00e9fono fijo +57 (604) 444-7564 Ext. 7020.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;6%&#8221; bottom_padding=&#8221;6%&#8221; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_row_inner column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_position=&#8221;default&#8221; row_position_tablet=&#8221;inherit&#8221; row_position_phone=&#8221;inherit&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; pointer_events=&#8221;all&#8221;][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner column_padding=&#8221;padding-2-percent&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;left-right&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; centered_text=&#8221;true&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;2\/3&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; enable_animation=&#8221;true&#8221; animation=&#8221;fade-in&#8221; animation_easing=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;\u00bfTe interesa saber m\u00e1s?&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|font_size:52|text_align:center|color:%23000000|line_height:52px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221;][divider line_type=&#8221;No Line&#8221; custom_height=&#8221;10&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;Educamos los futuros empresarios de Colombia&#8221; font_container=&#8221;tag:p|text_align:center|color:%23000000&#8243; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1678900653393{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 10px !important;}&#8221;][nectar_btn size=&#8221;jumbo&#8221; button_style=&#8221;regular&#8221; button_color_2=&#8221;Accent-Color&#8221; icon_family=&#8221;default_arrow&#8221; url=&#8221;\/contacto\/&#8221; text=&#8221;Click Aqu\u00ed&#8221; css_animation=&#8221;zoomIn&#8221; margin_top=&#8221;30&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1252","page","type-page","status-publish"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-16T14:59:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/\",\"name\":\"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-13T16:41:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-16T14:59:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense","og_description":"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_modified_time":"2024-02-16T14:59:06+00:00","og_image":[{"width":1620,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo estimado de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/","name":"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0 | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"datePublished":"2023-03-13T16:41:31+00:00","dateModified":"2024-02-16T14:59:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/programa-de-inmersion-9\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de Inmersi\u00f3n 9\u00b0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1252"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1252"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1252\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1931,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1252\/revisions\/1931"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}