{"id":222,"date":"2023-02-07T11:57:25","date_gmt":"2023-02-07T16:57:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\/?page_id=222"},"modified":"2023-02-10T16:32:41","modified_gmt":"2023-02-10T21:32:41","slug":"politica-de-gestion","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n"},"content":{"rendered":"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_column_text]\n<h2>El Colegio Canadiense:<\/h2>\n<p><b>Promueve<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> una educaci\u00f3n con altos est\u00e1ndares de calidad educativa por medio de la formaci\u00f3n de ciudadanos globales, \u00edntegros y trascendentes, con mentalidad emprendedora y las habilidades para crear en el mundo digital. Cultivando l\u00edderes competentes para nuestra sociedad con alto sentido social y ambiental, aut\u00f3nomos, aut\u00e9nticos y siendo tambi\u00e9n pensadores cr\u00edticos y creativos.<\/span><\/p>\n<p><b>Se compromete<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> con la implementaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n constante de un Sistema de Gesti\u00f3n Institucional con un enfoque hacia la Calidad y el aprendizaje continuo para el mejoramiento de los procesos institucionales y la actualizaci\u00f3n permanente en beneficio de los actores impactados, integrando en el quehacer institucional las normas, legislaci\u00f3n y acuerdos nacionales e internacionales.<\/span><\/p>\n<blockquote><p><b>Gerardo Posada<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Rector<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Agosto 2 de 2021<\/span><\/p><\/blockquote>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-222","page","type-page","status-publish"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-10T21:32:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-07T16:57:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-10T21:32:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense","og_description":"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_modified_time":"2023-02-10T21:32:41+00:00","og_image":[{"width":1620,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo estimado de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/","name":"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"datePublished":"2023-02-07T16:57:25+00:00","dateModified":"2023-02-10T21:32:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/politica-de-gestion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de gesti\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=222"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":385,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/222\/revisions\/385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}