{"id":257,"date":"2023-02-07T14:04:57","date_gmt":"2023-02-07T19:04:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\/?page_id=257"},"modified":"2023-03-21T11:00:48","modified_gmt":"2023-03-21T16:00:48","slug":"mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/","title":{"rendered":"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid"},"content":{"rendered":"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;50&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;50&#8243; top_padding_phone=&#8221;50&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;50&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][heading]\n<h2>Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid<\/h2>\n[\/heading][vc_column_text]<span style=\"font-weight: 400;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-1475 alignleft\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-150x150.png 150w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-768x769.png 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-100x100.png 100w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-140x140.png 140w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-500x500.png 500w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-350x350.png 350w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387.png 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>En la Florida -Estados Unidos- hace poco ocurri\u00f3 un evento espeluznante, ampliamente difundido en las redes sociales. Un ni\u00f1o de seis a\u00f1os sale de su casa a darse un chapuz\u00f3n en un lago cercano. Su mam\u00e1, por la ventana de la cocina, cuidaba esta actividad del ni\u00f1o. En un momento ve c\u00f3mo un cocodrilo se acerca sigilosamente al jovencito. Ella pega un fuerte grito para que el ni\u00f1o salga r\u00e1pido de all\u00ed, seguido de pedidos de auxilio a vecinos. Todo ocurre en un instante. El cr\u00edo nada veloz a escapar del peligro, pero el cocodrilo le logra tomar de los pies. La mam\u00e1 ya ha llegado a la orilla y se inicia un forcejeo bestia-madre por el cuerpo del ni\u00f1o. Un vecino, alertado por los gritos de auxilio, con un tiro de escopeta certero, mata al reptil&#8230; Logran sacarle las extremidades inferiores del ni\u00f1o de sus fauces, todav\u00eda pegadas, pero en estado muy grave. \u00a1Qu\u00e9 escena tan dram\u00e1tica! En una cl\u00ednica cercana le operan, le salvan de la amputaci\u00f3n y el ni\u00f1o puede volver a caminar.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Con el tiempo, un periodista quiere hacer su cr\u00f3nica del insuceso y le pide al ni\u00f1o poder fotografiar las cicatrices del cocodrilo en sus piernas. El ni\u00f1o le responde: \u201cY&#8230; \u00bfPor qu\u00e9 mejor no le toma una foto a las cicatrices dejadas por las u\u00f1as de mi mam\u00e1 en mis brazos?\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hasta ac\u00e1 esta historia dram\u00e1tica real, ocurrida hace poco. Me pego de ella porque es muy similar a la experiencia de cada uno de ustedes, queridos graduandos y padres de familia, porque de alguna manera, en alguna ocasi\u00f3n, se han sentido ara\u00f1ados por el colegio de diferentes maneras y por diferentes maestros. Cr\u00e9anlo, siempre ha sido por el cari\u00f1o tan enorme que les tenemos, estando siempre al tanto de que esa fiera terrible &#8211; peor que el cocodrilo -, LA MEDIOCRIDAD, no los arrastrara al abismo de un sinsentido de vida, de un proyecto de vida pobre, de metas cortas, faltos de ilusi\u00f3n, de compromiso. A veces te han dolido, pero hoy te das cuenta lo importante que han sido esas \u201cu\u00f1as del colegio\u201d. Tus maestros, todos los integrantes del colegio, han ayudado a:<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><b> ESTRUCTURAR TU PERSONALIDAD.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Es decir, formar el car\u00e1cter. Sabemos muy bien que uno no nace entero, uno se va enterando. El car\u00e1cter da forma a toda la vida, pero esta etapa que terminas hoy, ha sido definitiva. Tienes unos h\u00e1bitos operativos maravillosos. CHARACTER COUNTS a trav\u00e9s de sus valores -Confiabilidad, Respeto, Responsabilidad, Justicia, Bondad, Civismo, Emprendimiento-, nos ha hecho un bien espectacular en la formaci\u00f3n de todos, en la formaci\u00f3n del car\u00e1cter.<\/span><\/li>\n<li><b> UNA FORMACI\u00d3N \u00c9TICA PROFUNDA.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Entre familia y colegio, se ha grabado en piedra en cada uno, que hay principios fundamentales no negociables con nadie. Los defendemos donde estamos, a capa y espada. Dineros mal habidos, documentos falsos, coimas, corrupci\u00f3n, negocios sucios, trampas, jugar con la dignidad humana, etc. Nunca ir\u00e1n con un egresado de nuestro colegio.<\/span><\/li>\n<li><b> APRECIO A LOS VALORES MORALES.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> El ser humano tiene una forma de comportarse que es propia de su ser personal trascendente. Defendemos la vida desde su concepci\u00f3n hasta la ancianidad, la inclusi\u00f3n, el respeto del genoma humano, rechazo de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero, el trato inhumano a la mujer y\/o hombre en la prostituci\u00f3n y pornograf\u00eda, remuneraciones injustas a las personas, concebir empresas que persiguen objetivos nobles y no explotadores de los instintos y pasiones bajas, entre otras. Respetar la moral es acrecentar d\u00eda a d\u00eda el valor del ser humano, a veces tan denigrado y rebajado.<\/span><\/li>\n<li><b> VIVIR LOS VALORES ESPIRITUALES.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> El ser humano se queda a mitad de camino, se destruye, cuando renuncia a la trascendencia. Es como romper la herencia eterna maravillosa que tenemos. Es contentarse con muy poquito. Es como grabar en la arena y no en la roca s\u00f3lida. En s\u00edntesis, es renunciar voluntariamente a LA FELICIDAD, con may\u00fascula.<\/span><\/li>\n<li><b> COMPROMISO SOCIAL.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Somos seres sociables. El compartir nos engrandece, nos alegra el esp\u00edritu, nos ennoblece. Los bienes materiales -como dec\u00eda San Juan Pablo II- tienen de por s\u00ed una Hipoteca Social. Es decir, deben estar al servicio de los dem\u00e1s. Pero no es solo lo material lo que debemos compartir, tambi\u00e9n nuestro tiempo. Dar tiempo a los dem\u00e1s es lo m\u00e1s dif\u00edcil. Napole\u00f3n sol\u00eda decir: \u201cP\u00eddanme lo que quieran&#8230; Caballos, ca\u00f1ones, sables, pero no me pidan tiempo. No tengo\u201d. C\u00f3mo alegra una conversaci\u00f3n, una visita, una salida, saber perder el tiempo, con el alegre, el triste, el solitario, con el fiestero, con el necesitado y con el que aparentemente no lo necesita. En s\u00edntesis, qu\u00e9 dif\u00edcil es ser buen amigo de los amigos y tambi\u00e9n con los que no lo son.<\/span><\/li>\n<li><b> CIUDADANO DEL MUNDO.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Nuestro colegio deja este mensaje claro de la globalidad. El mundo nos pertenece y estamos preparados para este objetivo. Los idiomas recibidos, el contacto con maestros globales, el curr\u00edculo, tener Canad\u00e1 muy cerca a trav\u00e9s de BC, los intercambios, las diferentes \u00e1reas de estudio, nos posibilitan estudiar, adaptarnos a muchas culturas del mundo. Y para ello nos apoyamos en la maravilla de ser unos buenos colombianos.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Mensajes como el recibido de un pap\u00e1 con su hija egresada, estudiando en una universidad muy prestigiosa de Estados Unidos: \u201cBuenas tardes don Gerardo, primer lanzamiento de Manuela en la plataforma de lanzamientos de Tampa. Se est\u00e1 certificando en despegue y recuperaci\u00f3n de cohetes. Tambi\u00e9n est\u00e1 en curso de certificaci\u00f3n en buceo, requisito para entrar en la NASA. Tambi\u00e9n en t\u00faneles de viento y paracaidismo. Esto le conduce a una meta: llegar a ser integrante del equipo de investigaci\u00f3n de NASA y poder aplicar a misiones espaciales\u201d. As\u00ed como este ejemplo, tenemos m\u00e1s estudiantes en Canad\u00e1, Francia, Alemania, B\u00e9lgica, Espa\u00f1a, entre otros.<\/span><\/p>\n<ol start=\"7\">\n<li><b> MENTALIDAD EMPRENDEDORA.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> Un mensaje reciente de otro pap\u00e1 se refiere precisamente a este punto: \u201cDon Gerardo, buenos d\u00edas. Quiero darte gracias por el trabajo en el colegio. He pensado mucho recientemente y, por estos hechos y d\u00edas tan dif\u00edciles que pasamos, la importancia de la educaci\u00f3n dirigida a la libertad de conciencia, el derecho a la libre empresa, el emprendimiento como forma de desarrollo de la sociedad, el cumplimiento de las normas, la capacidad de investigaci\u00f3n, pero, sobre todo, el alto respeto por la autoridad. Todos estos fundamentos que se han plantado en la savia del colegio y de los que se vigila fervorosamente su cumplimiento. Estas bases, junto con nuestros principios como padres, son lo que les han permitido a mis hijos tener una visi\u00f3n seria, profunda y a conciencia de lo que ocurre, que no les ha permitido caer en mentiras altamente difundidas que podr\u00edan llevar, incluso, a momentos de anarqu\u00eda y desobediencia civil -como s\u00ed a muchos j\u00f3venes del pa\u00eds- y conocer m\u00e1s a fondo de su punto de vista por los hechos actuales, confirmando una vez m\u00e1s la decisi\u00f3n de ser parte del colegio hace ya m\u00e1s de 15 a\u00f1os\u201d.<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En s\u00edntesis, el Colegio Canadiense es como esta madre de la Florida que, junto con cada familia, ha sacado a sus estudiantes -y lo seguir\u00e1 haciendo- de las fauces de la bestia del \u201cExistencialismo\u201d: \u201cLa vida es una pasi\u00f3n in\u00fatil\u201d, dice Albert Camus. No hay mentira y manipulaci\u00f3n m\u00e1s grande que este planteamiento. Ha permeado y destruido a muchas personas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Sabemos, por el contrario, que estamos en manos de Dios, que somos seres trascendentes, con un proyecto de vida y un sentido de vida que vale la pena vivir. Que la vida exige esfuerzo y dar lo mejor de s\u00ed. Que no hay meta f\u00e1cil y, por eso, nos hace tan felices la consecuci\u00f3n de cada una. Que estamos al servicio de los dem\u00e1s, con un respeto profundo por cada ser humano. Que lo nuestro es comenzar y recomenzar cada d\u00eda en una lucha permanente. Que llegaremos al final de los d\u00edas llenos de obras buenas y con la misi\u00f3n cumplida. Esto es todo lo que te ha brindado el Colegio Canadiense.<\/span><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400;\">Bienvenidos, queridos padres de familia, por ser corresponsales con este esfuerzo. Gracias, maestros, por la entrega incondicional. Gracias a todo el personal por el apoyo incondicional.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Much\u00edsimas gracias.<\/span><\/p><\/blockquote>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;50&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;50&#8243; top_padding_phone=&#8221;50&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;50&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-257","page","type-page","status-publish"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;50&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;50&#8243; top_padding_phone=&#8221;50&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;50&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-21T16:00:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/\",\"name\":\"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png\",\"datePublished\":\"2023-02-07T19:04:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-21T16:00:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387.png\",\"width\":800,\"height\":801},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense","og_description":"[vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; constrain_group_1=&#8221;yes&#8221; bottom_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;50&#8243; constrain_group_3=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_tablet=&#8221;50&#8243; top_padding_phone=&#8221;50&#8243; constrain_group_5=&#8221;yes&#8221; bottom_padding_phone=&#8221;50&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221;...","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_modified_time":"2023-03-21T16:00:48+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo estimado de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/","name":"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387-300x300.png","datePublished":"2023-02-07T19:04:57+00:00","dateModified":"2023-03-21T16:00:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-3-e1679414387387.png","width":800,"height":801},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/mensaje-de-nuestro-rector-gerardo-posada-cadavid\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mensaje De Nuestro Rector, Gerardo Posada Cadavid"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=257"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1477,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions\/1477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}