{"id":273,"date":"2023-02-08T09:56:01","date_gmt":"2023-02-08T14:56:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/new\/?page_id=273"},"modified":"2023-03-15T12:11:05","modified_gmt":"2023-03-15T17:11:05","slug":"historia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/","title":{"rendered":"Historia"},"content":{"rendered":"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; centered_text=&#8221;true&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;2\/3&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221; column_padding_type=&#8221;default&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_row_inner column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_position=&#8221;default&#8221; row_position_tablet=&#8221;inherit&#8221; row_position_phone=&#8221;inherit&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; pointer_events=&#8221;all&#8221;][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][nectar_highlighted_text text_color=&#8221;#000000&#8243; scribble_color=&#8221;#d11d10&#8243; style=&#8221;scribble&#8221; scribble_shape=&#8221;basic-underline&#8221; scribble_thickness=&#8221;thin&#8221; scribble_speed=&#8221;1.8s&#8221; scribble_easing=&#8221;ease_in_out&#8221;]\n<h1 style=\"text-align: center;\">Breve <em>Historia<\/em><\/h1>\n[\/nectar_highlighted_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row type=&#8221;in_container&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;]<! ========= Cool Timeline Free 2.5 =========><div class=\"cool_timeline cool-timeline-wrapper both-sided-wrapper white-timeline-wrapper default-skin-tm\"><h2 class=\"timeline-main-title center-block\">Timeline<\/h2><div class=\"avatar_container row\"><span title=\"Timeline\">\r\n\t\t\t\t<img decoding=\"async\" class=\"center-block img-responsive img-circle\" alt=\"Timeline\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/favicon.png\"><\/span><\/div> <div class=\"cool-timeline white-timeline ultimate-style both-sided-wrapper default \"><div data-animations=\"fade-up\"  id=\"ctl-free-one\" class=\"cooltimeline_cont  clearfix icons_no\"><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-1466\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 9<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2023<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2023\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3.jpeg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-1024x682.jpeg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2023\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-768x512.jpeg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3-900x600.jpeg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/WhatsApp-Image-2023-08-05-at-11.34.58-3.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>La bandera del Colegio Canadiense y de Colombia lleg\u00f3 hasta lo m\u00e1s alto en Corea del Sur. Cinco estudiantes de nuestra Instituci\u00f3n participaron en el IYRC, una de las competencias m\u00e1s importantes de rob\u00f3tica en el mundo. Jacobo Agudelo, Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez y Alejandro Morales se quedaron con el oro en la categor\u00eda Creative Design.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-1206\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">marzo 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2022<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2022\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2022\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Realizamos la primera Inmersi\u00f3n postpandemia a Canad\u00e1 con cerca de 100 estudiantes de los grados 9\u00b0, 10\u00b0 y 11\u00b0. Durante cinco meses, los chicos se sumaron a una experiencia global que reforz\u00f3 sus conocimientos en el ingl\u00e9s, pero tambi\u00e9n sus capacidades de independencia y valores.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-505\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">enero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2021<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2021\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021-1024x768.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2021\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2021.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Con el fin de retomar la normalidad en nuestra Instituci\u00f3n, comenzamos con las jornadas de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para estudiantes y empleados.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-511\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2020<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2020\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2020.jpeg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2020-768x1024.jpeg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2020\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2020-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2020-225x300.jpeg 225w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2020.jpeg 960w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>En medio de la celebraci\u00f3n de nuestros 15 a\u00f1os de vida institucional, nos enfrentamos al mayor desaf\u00edo de la historia reciente de nuestra sociedad, cuando la pandemia nos oblig\u00f3 a quedarnos en casa. Sin embargo, cumplimos a cabalidad con todos los protocolos de bioseguridad para ser una de las primeras instituciones educativas en retomar la presencialidad.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-515\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2019<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2019\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2019\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2019.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>El Colegio Canadiense se uni\u00f3 por primera vez a la Semana Global del Emprendimiento, ofreciendo una variedad de actividades para toda la comunidad educativa desde el emprendimiento, la innovaci\u00f3n y la creatividad.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-517\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2018<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2018\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2018\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2018.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>El Colegio Canadiense recibi\u00f3 la Orden al M\u00e9rito Pedro Nel Ospina en la categor\u00eda de Gran Cruz Extraordinaria y en Grado de Comendador a la Responsabilidad Social Empresarial, Pol\u00edtica y Ciudadana, por la realizaci\u00f3n del curr\u00edculo emprendedor, as\u00ed como por el fomento de la competitividad, la productividad y la responsabilidad social empresarial.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-519\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2017<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2017\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2017.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"470\" height=\"621\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2017.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2017\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2017.jpg 470w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2017-227x300.jpg 227w\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Con profunda tristeza, le dimos un \u00faltimo adi\u00f3s Maribel Montoya, nuestra docente y l\u00edder del \u00e1rea de Ciencias Sociales.Maribel estuvo por casi diez a\u00f1os en la Instituci\u00f3n y fue pionera con la ejecuci\u00f3n del Canadian School Model of United Nations (CSMUN).<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-521\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2016<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2016\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2016.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"406\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2016.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2016\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2016.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2016-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Por primera vez en la historia del Colegio Canadiense se realiz\u00f3 la versi\u00f3n Junior del Modelo de las Naciones Unidas en el coliseo, con los grados Sexto y S\u00e9ptimo, como preparaci\u00f3n al CSMUN.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-523\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2015<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2015\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015-1024x682.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2015\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015-768x511.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2015.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Celebramos 10 a\u00f1os de labor educativa con m\u00faltiples eventos en el transcurso del a\u00f1o como el D\u00eda de la Familia. Aquel a\u00f1o tuvimos la primera promoci\u00f3n del British Columbia Program.<\/p>\n<p>La fundaci\u00f3n Kids Save Children inici\u00f3 su operaci\u00f3n como iniciativa de los ni\u00f1os de grado Sexto y del docente Juan Carlos Acevedo. Cada grupo apadrin\u00f3 a los ni\u00f1os de tres hogares de Bienestar Familiar ubicados en el barrio La Inmaculada. Su labor fue reconocida por la Fundaci\u00f3n Disney como uno de los mejores proyectos en Latinoam\u00e9rica.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-525\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2014<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2014\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"731\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014-1024x731.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2014\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014-1024x731.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014-300x214.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014-768x548.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2014.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Se formaliz\u00f3 nuestra vinculaci\u00f3n con el Ministerio de Educaci\u00f3n de la provincia de British Columbia en Canad\u00e1 y se comenz\u00f3 a implementar el programa BC para estudiantes a partir del grado 10. En grados inferiores se incorporaron los cursos del BC Prep, que sirven como preparaci\u00f3n para el programa.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-527\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2013<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2013\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2013.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2013.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2013\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2013.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2013-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Se recibi\u00f3 la certificaci\u00f3n BC Program Certification del Ministerio de Educaci\u00f3n de British Columbia.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-529\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2012<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2012\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2012\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2012.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>El Colegio avanz\u00f3 al tercero de cinco requerimientos en su proceso de internacionalizaci\u00f3n para poder otorgar el doble diploma a los estudiantes del grado 12. Aquel a\u00f1o recibi\u00f3 una carta por parte de British Columbia donde se informa que la aplicaci\u00f3n ha sido revisada y seleccionada como: Estatus de Candidato.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-531\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2011<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2011\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2011.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2011.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2011\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2011.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2011-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>48 estudiantes se graduaron como la primera promoci\u00f3n del Colegio Canadiense. 500 personas presenciaron la ceremonia de graduaci\u00f3n en el Hotel Intercontinental de Medell\u00edn.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-533\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2010<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2010\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2010.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2010.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2010\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2010.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2010-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Por primera vez, el Colegio Canadiense inici\u00f3 su programaci\u00f3n y a\u00f1o lectivo bajo la estructura de cronograma \u201ccalendario B\u201d, con un total de 1041 estudiantes matriculados desde Prejard\u00edn hasta el grado D\u00e9cimo.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-535\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2009<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2009\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2009.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2009.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2009\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2009.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2009-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Por primera vez, los estudiantes de los grados 5\u00b0 y 9\u00b0 participaron de las Pruebas Saber, con puntuaciones por encima del promedio de resultados a nivel departamental y nacional. Ese mismo a\u00f1o, el Colegio recibi\u00f3 la primera visita del Distrito Escolar Abbotsford de British Columbia para evaluar si cumpl\u00eda con los requisitos para ser candidato de certificaci\u00f3n de curr\u00edculo BC y ser as\u00ed la primera instituci\u00f3n educativa internacional en Am\u00e9rica Latina.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-538\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2008<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2008\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2008\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2008.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>840 estudiantes iniciaron el a\u00f1o escolar, con una restructuraci\u00f3n de la parte metodol\u00f3gica del Preescolar con el enfoque Teaching Strategies o Curr\u00edculo Creativo. Se realiz\u00f3 el primer seminario de Ense\u00f1anza para la Comprensi\u00f3n, con la presencia de 15 instituciones educativas privadas y p\u00fablicas, y se realiz\u00f3 la primera Feria EJE \u201cEncuentro de J\u00f3venes Empresarios\u201d en el Colegio Canadiense.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-540\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2007<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2007\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2007.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2007.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2007\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2007.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2007-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>La cantidad de estudiantes inscritos desde Prejard\u00edn hasta S\u00e9ptimo lleg\u00f3 a 677. Asimismo, en el marco del crecimiento institucional se conformaron y estructuraron procesos como la Direcci\u00f3n Pedag\u00f3gica y el Aula de Apoyo, y se inici\u00f3 el proceso de implementaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n de Calidad para la certificaci\u00f3n del Colegio bajo la Norma ISO 9001.<\/p>\n<p>En cuanto a infraestructura, se construy\u00f3 la Capilla \u201cNuestra Se\u00f1ora de Guadalupe\u201d, el nuevo parque infantil, bater\u00eda de ba\u00f1os aleda\u00f1os al coliseo y al restaurante, el mariposario, la ampliaci\u00f3n de la carpinter\u00eda y el laboratorio de biolog\u00eda.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-542\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2006<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2006\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006-1024x683.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2006\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006-900x600.jpg 900w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2006.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Se aument\u00f3 a 420 el n\u00famero de estudiantes inscritos entre Prejard\u00edn y Sexto grado. Ese a\u00f1o, el Colegio afianz\u00f3 el multiling\u00fcismo a trav\u00e9s de la estructuraci\u00f3n del Plan de Estudios.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post odd light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-544\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2005<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2005\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2005.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2005.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2005\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2005.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2005-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>El 24 de enero la Instituci\u00f3n tuvo su primer d\u00eda de clases con 153 ni\u00f1os y ni\u00f1as desde Prejard\u00edn a 5\u00b0. Ese a\u00f1o se finaliz\u00f3 con un total de 187 estudiantes.<\/p>\n<p>Se inici\u00f3 la segunda etapa del Colegio con una construcci\u00f3n de 18 aulas, biblioteca, oficinas, sala comedor, planta de procesos de restaurante, coliseo, granja, pavimentaci\u00f3n de v\u00edas internas y externas, y adecuaci\u00f3n de terrenos para la futura etapa.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><!-- .timeline-post-start--><div  class=\"timeline-post even light-grey-post icons_no  default-skin\"  id=\"story-545\"><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-meta\"><div class=\"meta-details\">febrero 1<\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-icon icon-dot-full\"><div class=\"timeline-bar\"><\/div><\/div><div  data-aos=\"fade-up\" class=\"timeline-content clearfix\"><h2 class=\"content-title\">2004<\/h2><div class=\"ctl_info event-description full\"><div class=\"full-width\"><a title=\"2004\"  href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2004.jpg\" class=\"ctl_prettyPhoto\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"613\" height=\"407\" src=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2004.jpg\" class=\"story-img wp-post-image\" alt=\"2004\" srcset=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2004.jpg 613w, https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/2004-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/a><\/div><div class=\"content-details\"><p>Se construy\u00f3 la primera etapa del Colegio con seis aulas para Preescolar, se remodel\u00f3 la casa existente y se hicieron instalaciones deportivas.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n, se visitaron 127 preescolares del \u00c1rea Metropolitana del Valle de Aburr\u00e1 para la difusi\u00f3n del Colegio Canadiense. En Canad\u00e1, se establecieron principios de convenio en las ciudades de Montreal, Toronto, Ottawa y Halifax.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><!-- timeline content --><\/div><!-- .timeline-post-end --><\/div><div class=\"clearfix\"><\/div><\/div> <\/div><!-- end\r\n\t\t\t================================================== -->[\/vc_column][\/vc_row][vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;6%&#8221; bottom_padding=&#8221;6%&#8221; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; column_position=&#8221;default&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/1&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_row_inner column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_position=&#8221;default&#8221; row_position_tablet=&#8221;inherit&#8221; row_position_phone=&#8221;inherit&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; pointer_events=&#8221;all&#8221;][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner column_padding=&#8221;padding-2-percent&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;left-right&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; centered_text=&#8221;true&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;2\/3&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; enable_animation=&#8221;true&#8221; animation=&#8221;fade-in&#8221; animation_easing=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;\u00bfTe interesa saber m\u00e1s?&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|font_size:52|text_align:center|color:%23000000|line_height:52px&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221;][divider line_type=&#8221;No Line&#8221; custom_height=&#8221;10&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;Educamos los futuros empresarios de Colombia&#8221; font_container=&#8221;tag:p|text_align:center|color:%23000000&#8243; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;fadeInUp&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1678900263639{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 10px !important;}&#8221;][nectar_btn size=&#8221;jumbo&#8221; button_style=&#8221;regular&#8221; button_color_2=&#8221;Accent-Color&#8221; icon_family=&#8221;default_arrow&#8221; url=&#8221;\/contacto\/&#8221; text=&#8221;Click Aqu\u00ed&#8221; css_animation=&#8221;zoomIn&#8221; margin_top=&#8221;30&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221; tablet_text_alignment=&#8221;default&#8221; phone_text_alignment=&#8221;default&#8221; background_color_opacity=&#8221;1&#8243; background_hover_color_opacity=&#8221;1&#8243; column_backdrop_filter=&#8221;none&#8221; column_shadow=&#8221;none&#8221; column_border_radius=&#8221;none&#8221; column_link_target=&#8221;_self&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; width=&#8221;1\/6&#8243; tablet_width_inherit=&#8221;default&#8221; animation_type=&#8221;default&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; border_type=&#8221;simple&#8221; column_border_width=&#8221;none&#8221; column_border_style=&#8221;solid&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-273","page","type-page","status-publish"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Historia | Colegio Canadiense<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Historia | Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Colegio Canadiense\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-15T17:11:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo estimado de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/\",\"name\":\"Historia | Colegio Canadiense\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-08T14:56:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T17:11:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Historia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"description\":\"Educamos los futuros empresarios de Colombia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png\",\"width\":600,\"height\":324,\"caption\":\"Colegio Canadiense | The Canadian School\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Historia | Colegio Canadiense","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Historia | Colegio Canadiense","og_description":"[vc_row type=&#8221;full_width_background&#8221; full_screen_row_position=&#8221;middle&#8221; column_margin=&#8221;default&#8221; column_direction=&#8221;default&#8221; column_direction_tablet=&#8221;default&#8221; column_direction_phone=&#8221;default&#8221; scene_position=&#8221;center&#8221; top_padding=&#8221;5%&#8221; top_padding_tablet=&#8221;80&#8243; top_padding_phone=&#8221;80&#8243; text_color=&#8221;dark&#8221; text_align=&#8221;left&#8221; row_border_radius=&#8221;none&#8221; row_border_radius_applies=&#8221;bg&#8221; overflow=&#8221;visible&#8221; id=&#8221;bienvenidos&#8221; overlay_strength=&#8221;0.3&#8243; gradient_direction=&#8221;left_to_right&#8221; shape_divider_position=&#8221;bottom&#8221; bg_image_animation=&#8221;none&#8221; shape_type=&#8221;&#8221; gradient_type=&#8221;default&#8221;][vc_column column_padding=&#8221;no-extra-padding&#8221; column_padding_tablet=&#8221;inherit&#8221; column_padding_phone=&#8221;inherit&#8221; column_padding_position=&#8221;all&#8221; column_element_direction_desktop=&#8221;default&#8221; column_element_spacing=&#8221;default&#8221; desktop_text_alignment=&#8221;default&#8221;&hellip;","og_url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/","og_site_name":"Colegio Canadiense","article_modified_time":"2023-03-15T17:11:05+00:00","og_image":[{"width":1620,"height":1080,"url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Canadian-School.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo estimado de lectura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/","name":"Historia | Colegio Canadiense","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website"},"datePublished":"2023-02-08T14:56:01+00:00","dateModified":"2023-03-15T17:11:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/historia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Historia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","description":"Educamos los futuros empresarios de Colombia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#organization","name":"Colegio Canadiense | The Canadian School","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/the-canadian-school-logo.png","width":600,"height":324,"caption":"Colegio Canadiense | The Canadian School"},"image":{"@id":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=273"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1424,"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/273\/revisions\/1424"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.colegiocanadiense.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}